Izak	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Merwe	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
Da	O
quel	O
momento	O
,	O
la	O
guarnigione	O
prigioniera	O
divenne	O
il	O
bene	O
sicuramente	O
più	O
prezioso	O
del	O
quale	O
disponessero	O
gli	O
abitanti	O
di	O
Gand	B-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Jan	B-PER
Hájek	I-PER
''	O
'	O
	
Alla	O
sua	O
introduzione	O
(	O
descritta	O
in	O
Star	B-ORG
Trek	I-ORG
:	I-ORG
Enterprise	I-ORG
''	O
)	O
,	O
questa	O
tecnologia	O
è	O
vista	O
con	O
sospetto	O
dagli	O
equipaggi	O
delle	O
prime	O
navi	O
terrestri	O
,	O
in	O
quanto	O
l'idea	O
di	O
essere	O
disgregati	O
completamente	O
e	O
poi	O
riassemblati	O
non	O
è	O
piacevole	O
,	O
ma	O
presto	O
questo	O
problema	O
psicologico	O
viene	O
superato	O
.	O
	
A	O
partire	O
da	O
5	B-ORG
cm	I-ORG
per	I-ORG
second	I-ORG
''	O
,	O
comunque	O
,	O
si	O
avvale	O
dell'aiuto	O
di	O
un	O
pur	O
minimo	O
staff	O
,	O
mantenendo	O
comunque	O
il	O
controllo	O
totale	O
sia	O
del	O
lato	O
artistico	O
sia	O
tecnico	O
dell'opera	O
che	O
sta	O
realizzando	O
.	O
	
Non	O
gioca	O
la	O
partita	O
dei	O
Quarti	O
di	O
finale	O
contro	O
Italia	B-ORG
(	O
1-1	O
)	O
.	O
	
Alla	O
fine	O
della	O
stagione	O
seguente	O
è	O
stato	O
licenziato	O
dai	O
portoghesi	B-LOC
per	O
gli	O
scarsi	O
risultati	O
ottenuti	O
.	O
	
'	O
''	O
Italia	B-ORG
''	O
'	O
	
Patrick	B-ORG
Rafter	I-ORG
Jim	B-PER
Courier	I-PER
Todd	B-PER
Martin	I-PER
Fabrice	B-PER
Santoro	I-PER
	
Situato	O
dentro	O
il	O
Six	B-ORG
Flags	I-ORG
Great	I-ORG
America	I-ORG
.	O
	
Gli	O
intervenuti	O
alla	O
manifestazione	O
annuale	O
hanno	O
incluso	O
gli	O
autori	O
Bill	B-PER
Bryson	I-PER
,	O
Helen	B-PER
Fielding	I-PER
,	O
Antonia	B-PER
Fraser	I-PER
e	O
Boris	B-PER
Johnson	I-PER
.	O
	
Tim	B-PER
Henman	I-PER
Nenad	B-PER
Zimonjić7–5	I-PER
,	O
6–2	O
	
''Crocevia	O
''	O
(	O
''Crossroads	O
''	O
)	O
-	O
episodio	O
in	O
due	O
parti	O
della	O
terza	B-ORG
stagione	I-ORG
di	I-ORG
''Battlestar	I-ORG
Galactica	I-ORG
''	I-ORG
	
Andrea	B-PER
Jaeger	I-PER
''	O
(	O
Finale	O
)	O
	
'	O
''	O
Vasek	B-PER
Pospisil	I-PER
	
È	O
ancora	O
attivo	O
a	O
Hollywood	B-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Gustavo	B-PER
Kuerten	I-PER
''	O
'	O
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Marcelo	B-PER
Ríos	I-PER
,	O
6-3	O
,	O
6-2	O
,	O
6-4	O
	
Unione	B-ORG
Democratica	I-ORG
Magiara	I-ORG
di	I-ORG
Romania	I-ORG
	
All	B-ORG
You	I-ORG
Need	I-ORG
Is	I-ORG
Love	I-ORG
''	O
	
Cinnamon	B-ORG
Girl	I-ORG
''	O
-	O
4:45	O
	
Thomas	B-PER
Shimada	I-PER
/	O
Jim	B-PER
Thomas	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Bob	B-PER
Bryan	I-PER
[1]	O
Mike	B-PER
Bryan	I-PER
[1]	O
	
'	O
''	O
Raffaele	B-PER
De	I-PER
Rosa	I-PER
''	O
'	O
	
Circondario	B-LOC
di	I-LOC
Cloppenburg	I-LOC
	
'	O
''	O
Pomaro	B-LOC
Monferrato	I-LOC
''	O
'	O
	
Emilie	B-PER
``	I-PER
Lili	I-PER
''	I-PER
Rochefort	I-PER
	
'	O
''	O
Haganah	B-ORG
''	O
'	O
	
Selezione	B-ORG
di	I-ORG
calcio	I-ORG
di	I-ORG
Guadalupa	I-ORG
	
Giuliana	B-PER
Salce	I-PER
(	O
ITA	O
)	O
	
Záboří	B-LOC
nad	I-LOC
Labem	I-LOC
	
Gerry	B-ORG
and	I-ORG
the	I-ORG
Pacemakers	I-ORG
	
RINVIA	O
Victoria	B-LOC
(	I-LOC
Seychelles	I-LOC
)	I-LOC
	
'	O
''	O
Rod	B-PER
Brown	I-PER
''	O
'	O
	
U.S.	B-ORG
Route	I-ORG
80	I-ORG
	
RINVIA	O
Orogel	B-ORG
Stadium-Dino	I-ORG
Manuzzi	I-ORG
	
RINVIA	O
Giovanni	B-PER
Conti	I-PER
(	I-PER
politico	I-PER
)	I-PER
	
Chiesa	B-ORG
della	I-ORG
Consolazione	I-ORG
a	O
Genova	B-LOC
	
Humanitas	B-ORG
University	I-ORG
(	O
Rozzano	B-LOC
)	O
	
Il	O
gruppo	O
serviva	O
per	O
andare	O
ad	O
affiancare	O
il	O
primo	O
gruppo	O
dei	O
Mercury	B-PER
Seven	I-PER
dopo	O
l'annucio	O
del	O
Programma	B-ORG
Gemini	I-ORG
e	O
del	O
Programma	B-ORG
Apollo	I-ORG
.	O
	
Equazioni	B-ORG
di	I-ORG
Eulero	I-ORG
(	I-ORG
dinamica	I-ORG
)	I-ORG
	
Andrea	B-PER
Gaudenzi	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Marcelo	B-PER
Melo	I-PER
[10]	O
''	O
'	O
'	O
''	O
Rennae	B-PER
Stubbs	I-PER
[10]	O
''	O
'	O
	
San	B-ORG
Luis	I-ORG
Fútbol	I-ORG
Club	I-ORG
	
Stazione	B-LOC
di	I-LOC
Cesano	I-LOC
Boscone	I-LOC
	
Lucas	B-PER
Arnold	I-PER
Ker	I-PER
Donald	B-PER
Johnson	I-PER
	
Julia	B-PER
Glushko	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Isao	B-PER
Morishita	I-PER
''	O
'	O
	
Thomas	B-PER
Johansson	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Savigny-Poil-Fol	B-LOC
''	O
'	O
-	O
Nièvre	B-LOC
	
'	O
''	O
AFC	B-ORG
''	O
'	O
	
**	O
''	O
Pseudomys	B-LOC
desertor	I-LOC
''	O
	
'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O
	
Langley	B-ORG
(	I-ORG
unità	I-ORG
di	I-ORG
misura	I-ORG
)	I-ORG
	
'	O
''	O
Italia	B-ORG
''	O
'	O
	
A	O
Épalinges	B-LOC
(	O
Svizzera	B-LOC
)	O
	
Andrea	B-PER
Gaudenzi	I-PER
''	O
(	O
Finale	O
)	O
	
Dale	B-PER
Ellis	I-PER
,	O
Denver	B-ORG
Nuggets	I-ORG
	
Marco	B-PER
Sittico	I-PER
Altemps	I-PER
	
Il	O
18	O
maggio	O
Bülow	B-PER
compì	O
un	O
ultime	O
disperato	O
tentativo	O
di	O
mediazione	O
offrendo	O
altre	O
concessioni	O
e	O
mobilitando	O
Papa	B-PER
Benedetto	I-PER
XV	I-PER
per	O
caldeggiarle	O
.	O
	
Si	O
trova	O
soprattutto	O
nel	O
Golfo	B-LOC
di	I-LOC
San	I-LOC
Lorenzo	I-LOC
.	O
	
Una	O
spiaggia	O
sull'[[atollo	O
di	O
Funafuti	B-LOC
	
Antipatro	B-PER
(	I-PER
generale	I-PER
)	I-PER
,	O
Cassandro	B-PER
,	O
Tolomeo	B-PER
,	O
Seleuco	B-PER
,	O
Pirro	B-PER
	
Il	O
busto	B-ORG
marmoreo	I-ORG
che	I-ORG
lo	I-ORG
ritrae	I-ORG
,	O
opera	O
di	O
Gian	B-PER
Lorenzo	I-PER
Bernini	I-PER
,	O
è	O
conservato	O
nella	O
Kunsthalle	B-ORG
di	I-ORG
Amburgo	I-ORG
in	O
Germania	B-LOC
.	O
	
L'intero	O
sviluppo	O
venne	O
trasferito	O
a	O
Nižnij	B-LOC
Novgorod	I-LOC
per	O
motivi	O
di	O
riduzione	O
dei	O
costi	O
.	O
	
Prima	O
della	O
sponsorizzazione	O
con	O
Radio	B-ORG
105	I-ORG
l'impianto	O
era	O
convenzionalmente	O
denominato	O
''PalaMulazzani	O
''	O
,	O
nome	O
derivante	O
dalla	O
ditta	O
costruttrice	O
''Mulazzani	O
Italino	O
S.p.A.	O
''	O
.	O
	
RINVIA	O
Aiutami	B-ORG
Hope	I-ORG
!	I-ORG
	
RINVIA	O
Mélisey	B-LOC
(	I-LOC
Alta	I-LOC
Saona	I-LOC
)	I-LOC
	
Hanno	O
partecipato	O
a	O
questo	O
turno	O
le	O
10	O
squadre	O
di	O
Formuladeildin	B-LOC
2011	I-LOC
e	O
tre	O
squadre	O
di	O
1.	B-ORG
deild	I-ORG
,	O
oltre	O
alle	O
vincenti	O
del	O
turno	O
preliminare	O
.	O
	
Dobrești	B-LOC
(	I-LOC
Bihor	I-LOC
)	I-LOC
	
*2004	O
The	B-ORG
Human	I-ORG
Equation	I-ORG
''	O
(	O
con	O
il	O
progetto	O
Ayreon	B-ORG
)	O
	
'	O
''	O
Martin	B-PER
Damm	I-PER
Cyril	B-PER
Suk	I-PER
	
***	O
Truyère	B-LOC
(	O
a	O
Entraygues-sur-Truyère	B-LOC
)	O
	
Il	O
suo	O
caso	O
causò	O
un	O
enorme	O
seguito	O
da	O
parte	O
dei	O
media	O
negli	O
Stati	B-LOC
Uniti	I-LOC
,	O
e	O
rimane	O
irrisolto	O
.	O
	
Intero	B-ORG
di	I-ORG
Eisenstein	I-ORG
	
26	O
maggio	O
in	O
Corea	B-LOC
del	I-LOC
Sud	I-LOC
	
Broad	B-LOC
Peak	I-LOC
(	O
8,047	O
m	O
)	O
	
5	O
maggio	O
,	O
,	O
Cortland	B-LOC
(	I-LOC
New	I-LOC
York	I-LOC
)	I-LOC
	
'	O
''	O
Silvio	B-PER
Grassetti	I-PER
''	O
'	O
	
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Forest	I-LOC
(	I-LOC
Wisconsin	I-LOC
)	I-LOC
	
Nazionale	B-ORG
di	I-ORG
pallacanestro	I-ORG
dell'Angola	I-ORG
	
RINVIA	O
Casato	B-ORG
di	I-ORG
Sassonia-Coburgo-Gotha	I-ORG
	
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Jackson	I-LOC
-	O
nord-est	O
	
**	O
''	O
Cop	B-ORG
Rock	I-ORG
''	O
(	O
Gregory	B-PER
Hoblit	I-PER
)	O
	
Saint	B-LOC
Vincent	I-LOC
e	I-LOC
Grenadine	I-LOC
;	O
	
'	O
''	O
'	O
''	O
-	O
Domagnano	B-LOC
	
Long	B-ORG
Road	I-ORG
Out	I-ORG
of	I-ORG
Eden	I-ORG
''	O
	
'	O
''	O
Portalbera	B-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Ohio	B-ORG
Valley	I-ORG
Wrestling	I-ORG
''	O
'	O
	
Lëzna	B-LOC
,	O
Oblast	B-LOC
'	I-LOC
di	I-LOC
Kursk	I-LOC
	
Partito	B-ORG
Socialista	I-ORG
Democratico	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PSDI	O
)	O
	
'	O
''	O
Juankoski	B-LOC
''	O
'	O
	
''	O
Suso	B-PER
Cecchi	I-PER
D'Amico	I-PER
''	O
'	O
	
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Lincoln	I-LOC
(	I-LOC
Wyoming	I-LOC
)	I-LOC
	
'	O
''	O
Yamaha	B-ORG
YZR-M1	I-ORG
''	O
'	O
	
''	O
Without	B-ORG
You	I-ORG
''	O
-	O
David	B-PER
Guetta	I-PER
feat	O
.	O
	
RINVIA	O
Governo	B-ORG
Berlusconi	I-ORG
II	I-ORG
	
Kelly	B-PER
Evernden	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
Schema	O
dell'aeroporto	O
della	O
FAA	B-ORG
	
Rodriguez	B-PER
(	I-PER
musicista	I-PER
)	I-PER
	
'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O
	
Marián	B-PER
Vajda	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Regno	B-LOC
Unito	I-LOC
''	O
'	O
	
===	O
Gruppo	O
5	O
Bolivia	B-LOC
,	O
Venezuela	B-LOC
===	O
	
NCIS	B-ORG
:	I-ORG
New	I-ORG
Orleans	I-ORG
''	O
	
'	O
''	O
Jakob	B-PER
Hlasek	I-PER
''	O
'7-6	O
6-3	O
	
'	O
''	O
Chris	B-PER
Guccione	I-PER
''	O
'6–3	O
,	O
6–4	O
	
26	O
settembre	O
,	O
,	O
Madrid	B-LOC
	
breve	O
pontificato	O
nuovamente	O
di	O
Papa	B-PER
Benedetto	I-PER
IX	I-PER
	
Jürgen	B-PER
Melzer	I-PER
''	O
(	O
Finale	O
)	O
	
Cattedrale	B-ORG
di	I-ORG
Notre-Dame	I-ORG
(	I-ORG
Tournai	I-ORG
)	I-ORG
	
Il	O
titolo	O
è	O
ispirato	O
omonima	B-ORG
canzone	I-ORG
degli	O
U2	B-ORG
	
Mats	B-PER
Wilander	I-PER
''	O
(	O
semifinale	O
)	O
	
Jelena	B-PER
Janković	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Montignoso	B-LOC
''	O
'	O
	
Commerciò	O
con	O
la	O
Civiltà	B-ORG
della	I-ORG
valle	I-ORG
dell'Indo	I-ORG
e	O
controllò	O
una	O
vasta	O
porzione	O
di	O
territorio	O
lungo	O
il	O
Golfo	B-LOC
Persico	I-LOC
.	O
	
:2ª	O
tappa	O
Tour	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
	
====	O
Missione	O
ISAF	B-ORG
,	O
Afghanistan	B-LOC
====	O
	
Ha	O
avuto	O
una	O
breve	O
relazione	O
amorosa	O
con	O
John	B-PER
Fitzgerald	I-PER
Kennedy	I-PER
.	O
	
**	O
''	O
The	B-ORG
Pacific	I-ORG
''	O
	
È	O
affiliata	O
con	O
Aoni	B-ORG
Production	I-ORG
e	O
come	O
cantante	O
lavora	O
per	O
l'editore	O
Lantis	B-ORG
.	O
	
Petr	B-PER
Korda	I-PER
Richard	B-PER
Krajicek	I-PER
Magnus	B-PER
Larsson	I-PER
Marcelo	B-PER
Ríos	I-PER
	
'	O
''	O
Su-wei	B-PER
Hsieh	I-PER
/	O
Peng	B-PER
Shuai	I-PER
(	O
campionesse	O
)	O
	
'	O
''	O
Richèl	B-PER
Hogenkamp	I-PER
''	O
'	O
	
Divenuto	O
allenatore	O
,	O
è	O
tornato	O
Amatori	B-ORG
Milano	I-ORG
.	O
	
Pilot	B-LOC
Point	I-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Denton	I-LOC
,	O
Texas	B-LOC
	
Cimitero	B-LOC
di	I-LOC
St.	I-LOC
Marx	I-LOC
	
Al	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
1948	I-ORG
fu	O
secondo	O
nella	O
settima	O
tappa	O
e	O
terzo	O
nella	O
decima	O
.	O
	
Taiwan	B-LOC
–	O
Taipei	B-ORG
101	I-ORG
	
Farim	B-LOC
''	O
-	O
Città	O
della	O
Guinea-Bissau	B-LOC
.	O
	
''Alibis	O
''	O
-	O
Marianas	B-ORG
Trench	I-ORG
	
1991-92	B-LOC
·	O
7º	O
in	O
2	O
.	O
	
RINVIA	O
Croce	B-LOC
(	I-LOC
Francia	I-LOC
)	I-LOC
	
Due	O
mesi	O
dopo	O
nuovo	O
arresto	O
a	O
Pueblo	B-LOC
(	I-LOC
Colorado	I-LOC
)	I-LOC
,	O
ancora	O
per	O
vagabondaggio	O
.	O
	
A	O
Roma	B-LOC
studiò	O
le	O
statue	O
,	O
le	O
pitture	O
e	O
i	O
monumenti	O
,	O
conversando	O
con	O
i	O
più	O
illustri	O
artisti	O
che	O
gravitavano	O
nei	O
circoli	O
culturali	O
e	O
artistici	O
della	O
città	O
.	O
	
7	O
novembre	O
,	O
,	O
Poughkeepsie	B-LOC
(	O
New	B-LOC
York	I-LOC
)	O
	
Marche	B-LOC
(	I-LOC
Francia	I-LOC
)	I-LOC
	
Distretto	B-LOC
di	I-LOC
Rypin	I-LOC
,	O
powiat	O
rypiński	O
,	O
capoluogo	O
Rypin	B-LOC
	
Andrij	B-PER
Medvedev	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
''	O
	
Ismail	B-PER
El	I-PER
Shafei	I-PER
Brian	B-PER
Fairlie	I-PER
	
'	O
''	O
Francesco	B-PER
Totti	I-PER
''	O
'	O
	
Andrés	B-PER
Gómez	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
Pessano	B-LOC
con	I-LOC
Bornago	I-LOC
	
Tra	O
Mezzana	B-LOC
e	O
Commezzadura	B-LOC
riceve	O
le	O
acque	O
di	O
vari	O
torrenti	O
minori	O
.	O
	
'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O
	
Martín	B-PER
Jaite	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O
	
Irina	B-PER
Falconi	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Loris	B-PER
Capirossi	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Lirac	B-LOC
''	O
'	O
	
Heinz	B-PER
Günthardt	I-PER
/	O
Balázs	B-PER
Taróczy	I-PER
''	O
(	O
Finale	O
)	O
	
Mariano	B-PER
Salvador	I-PER
Maella	I-PER
-	O
pittore	O
	
Dürrröhrsdorf-Dittersbach	B-LOC
(	O
4.609	O
)	O
	
Dietro	O
di	O
lui	O
Spies	B-PER
e	O
De	B-PER
Puniet	I-PER
.	O
	
'	O
''	O
Robin	B-PER
Haase	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Ken	B-PER
Skupski	I-PER
''	O
'	O
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
Julien	B-PER
Benneteau	I-PER
/	O
Jo-Wilfried	B-PER
Tsonga	I-PER
,	O
6–4	O
,	O
6–7	O
(	O
4	O
)	O
,	O
[13-11]	O
	
Lo	O
stesso	O
giorno	O
,	O
il	O
video	O
è	O
entrato	O
nella	O
rotazione	O
di	O
MTV	B-ORG
.	O
	
Mahesh	B-PER
Bhupathi	I-PER
/	O
Leander	B-PER
Paes	I-PER
''	O
(	O
finale	O
)	O
	
**	O
Gare	B-ORG
de	I-ORG
Paris	I-ORG
Nord	I-ORG
	
'	O
''	O
Casey	B-PER
Stoner	I-PER
''	O
'	O
	
La	O
sua	O
influenza	O
è	O
stata	O
particolarmente	O
forte	O
su	O
Ernest	B-PER
Holmes	I-PER
,	O
futuro	O
fondatore	O
di	O
Scienza	B-ORG
religiosa	I-ORG
.	O
	
'	O
''	O
Nicolás	B-PER
Terol	I-PER
''	O
'	O
	
Sandy	B-PER
Collins	I-PER
/	O
Renáta	B-PER
Tomanová	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
Mentre	O
gli	O
inglesi	B-LOC
sconfissero	O
molte	O
volte	O
i	O
coloni	B-LOC
non	O
riuscirono	O
mai	O
ad	O
ottenere	O
una	O
vittoria	O
decisiva	O
.	O
	
Il	O
suo	O
corpo	O
fu	O
gettato	O
nel	O
Danubio	B-LOC
.	O
	
Lord	B-ORG
,	I-ORG
Send	I-ORG
Me	I-ORG
an	I-ORG
Angel	I-ORG
''	O
	
RINVIA	O
Biblioteca	B-ORG
apostolica	I-ORG
vaticana	I-ORG
	
'	O
''	O
Sanfrè	B-LOC
''	O
'	O
	
Si	O
gioca	O
annualmente	O
a	O
Port	B-LOC
Pirie	I-LOC
in	O
Australia	B-LOC
.	O
	
''	O
Venus	B-PER
Versus	I-PER
Virus	I-PER
''	O
	
'	O
''	O
Kent	B-PER
Andersson	I-PER
''	O
'	O
	
Biblioteca	B-ORG
BodleianaMS.Gr.bib.g.3	I-ORG
(	O
P	O
)	O
	
NTT	B-ORG
docomo	I-ORG
Yoyogi	I-ORG
Building	I-ORG
	
Tuttavia	O
,	O
poiché	O
proveniva	O
da	O
un	O
retroterra	O
familiare	O
legato	O
alla	O
piccola	O
proprietà	O
terriera	O
,	O
desiderava	O
educare	O
i	O
figli	O
come	O
dei	O
''gentlemen	O
''	O
e	O
farli	O
studiare	O
ad	O
Oxford	B-LOC
o	O
Cambridge	B-LOC
.	O
	
Trentatré	O
passeggeri	O
e	O
due	O
membri	O
dell'equipaggio	O
furono	O
prontamente	O
tratti	O
in	O
salvo	O
,	O
ma	O
due	O
passeggeri	O
,	O
un	O
ventenne	O
ed	O
una	O
sedicenne	O
,	O
entrambi	O
di	O
una	O
comitiva	O
ungherese	B-LOC
,	O
persero	O
la	O
vita	O
.	O
	
,	O
Tricesimo	B-LOC
(	O
UD	O
)	O
	
**	O
Australopithecus	B-LOC
garhi	I-LOC
''	O
†	O
	
Eva	B-PER
Melicharová	I-PER
Helena	B-PER
Vildová6-3	I-PER
,	O
7-6	O
(	O
6	O
)	O
	
RINVIA	O
Aeroporto	B-ORG
di	I-ORG
Ginevra-Cointrin	I-ORG
	
'	O
''	O
Puymirol	B-LOC
''	O
'	O
	
Auckland	B-LOC
,	O
Nuova	B-LOC
Zelanda	I-LOC
	
Virginia	B-PER
Wade	I-PER
''	O
(	O
Secondo	O
turno	O
)	O
	
József	B-PER
Sákovics	I-PER
(	O
3	O
)	O
,	O
Lajos	B-PER
Somodi	I-PER
(	O
2	O
)	O
József	B-PER
Gyuricza	I-PER
(	O
2	O
)	O
,	O
Mihály	B-PER
Fülöp	I-PER
(	O
1	O
)	O
	
Cecil	B-PER
Mamiit	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O
	
''L'Aquila	O
''	O
(	O
Aquila	B-LOC
,	O
Pescara	B-LOC
,	O
Chieti	B-LOC
,	O
Teramo	B-LOC
)	O
;	O
	
RINVIA	O
Coppa	B-ORG
delle	I-ORG
nazioni	I-ORG
asiatiche	I-ORG
2011	I-ORG
	
All’architetto	O
Josef	B-PER
Hoffmann	I-PER
''	O
la	O
progettazione	O
della	O
volumetria	O
dell'edificio	O
	
'	O
''	O
Simona	B-PER
Rinieri	I-PER
''	O
'	O
	
RINVIA	O
Libertino	B-PER
(	I-PER
sociologia	I-PER
)	I-PER
	
'	O
''	O
Russia	B-LOC
''	O
'	O
	
cambia	O
nome	O
in	O
Cusano	B-LOC
Milanino	I-LOC
	
'	O
''	O
Ken	B-PER
Kavanagh	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Myer	B-PER
Prinstein	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Jorge	B-PER
Lozano	I-PER
''	O
'	O
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Peter	B-PER
Doohan	I-PER
6-4	O
,	O
6-4	O
	
Equazione	B-ORG
di	I-ORG
van	I-ORG
't	I-ORG
Hoff	I-ORG
(	I-ORG
termochimica	I-ORG
)	I-ORG
	
***	O
Populus	B-LOC
×	I-LOC
canadensis	I-LOC
''	O
(	O
''P	O
.	O
	
Eric	B-PER
Butorac	I-PER
/	O
Raven	B-PER
Klaasen	I-PER
''	O
(	O
semifinale	O
)	O
	
San	B-LOC
Pedro	I-LOC
(	I-LOC
Los	I-LOC
Angeles	I-LOC
)	I-LOC
	
Joannette	B-PER
Kruger	I-PER
''	O
(	O
terzo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Dwight	B-PER
Stephenson	I-PER
''	O
'	O
	
RINVIA	O
Weekly	B-ORG
Shōnen	I-ORG
Jump	I-ORG
	
'	O
''	O
Brett	B-PER
Steven	I-PER
(	O
Qualificato	O
)	O
'	O
''	O
	
'	O
''	O
Australia	B-LOC
''	O
'	O
	
Lucas	B-PER
Pouille	I-PER
''	O
(	O
semifinale	O
)	O
	
Gryfino	B-LOC
,	O
powiat	O
gryfiński	O
	
RINVIA	O
Money	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Bank	I-ORG
(	I-ORG
2012	I-ORG
)	I-ORG
	
Concrete	B-ORG
(	I-ORG
Pet	I-ORG
Shop	I-ORG
Boys	I-ORG
)	I-ORG
	
''Vicaria	O
di	O
Ciampino	B-LOC
''	O
;	O
	
RINVIA	O
Manuel	B-PER
Fraga	I-PER
Iribarne	I-PER
	
20px	O
Futebol	B-ORG
Clube	I-ORG
do	I-ORG
Porto	I-ORG
	
'	O
''	O
Brooklyn	B-LOC
''	O
'	O
	
Si	O
trova	O
tra	O
Aiguille	B-LOC
de	I-LOC
Péclet	I-LOC
e	O
Aiguille	B-LOC
de	I-LOC
Polset	I-LOC
.	O
	
Congresso	B-ORG
degli	I-ORG
Stati	I-ORG
Uniti	I-ORG
d'America	I-ORG
	
*2001	O
-	O
Alien	B-ORG
Youth	I-ORG
''	O
	
Accademia	B-ORG
Nazionale	I-ORG
dei	I-ORG
Lincei	I-ORG
	
Beverley	B-LOC
‘	O
'	O
(	O
città	O
)	O
'’	O
	
6	O
Antonio	B-PER
Sabato	I-PER
(	O
1980-1982	O
)	O
	
'	O
''	O
Italia	B-ORG
''	O
'	O
	
Laura	B-PER
Arraya	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
Ma	O
,	O
a	O
seguito	O
della	O
penalizzazione	O
di	O
sei	O
punti	O
per	O
aver	O
schierato	O
un	O
giocatore	O
irregolare	O
contro	O
il	O
Joinville	B-ORG
,	O
all'América-AM	O
è	O
stata	O
revocata	O
la	O
promozione	O
.	O
	
Nacque	O
inoltre	O
,	O
probabilmente	O
in	O
questo	O
periodo	O
,	O
a	O
Firenze	B-LOC
,	O
la	O
sua	O
profonda	O
amicizia	O
con	O
il	O
giovane	O
Dante	B-PER
Alighieri	I-PER
.	O
	
Cassa	B-ORG
Depositi	I-ORG
e	I-ORG
Prestiti	I-ORG
S.p.A.	O
2,214	O
%	O
	
Le	B-PER
avventure	I-PER
di	I-PER
Tin	I-PER
Tin	I-PER
''	O
	
Nel	O
corso	O
dell'annata	O
seguente	O
registra	O
la	O
sua	O
unica	O
presenza	O
con	O
la	O
Nazionale	B-ORG
Under-21	I-ORG
.	O
	
''	O
US	B-ORG
Colomiers	I-ORG
''	O
'	O
	
RINVIA	O
Isabella	B-PER
di	I-PER
Castiglia	I-PER
	
'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O
	
Presente	O
nel	O
Nuovo	B-LOC
Galles	I-LOC
del	I-LOC
Sud	I-LOC
.	O
	
Michail	B-PER
Vladimirovič	I-PER
Rodzjanko	I-PER
	
'	O
''	O
Austin	B-PER
Krajicek	I-PER
(	O
qualificato	O
)	O
	
'	O
''	O
San	B-LOC
Lorenzo	I-LOC
Isontino	I-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
'	O
''	O
-	O
Chiesanuova	B-LOC
	
Distretto	B-LOC
di	I-LOC
Alba	I-LOC
	
Ha	O
vestito	O
in	O
cinque	O
occasioni	O
la	O
maglia	O
dei	O
British	B-ORG
and	I-ORG
Irish	I-ORG
Lions	I-ORG
.	O
	
Ciò	O
ispirò	O
sia	O
Paul	B-PER
McCartney	I-PER
che	O
John	B-PER
Lennon	I-PER
a	O
scrivere	O
canzoni	O
sullo	O
stesso	O
soggetto	O
.	O
	
'	O
''	O
Valentina	B-PER
Arrighetti	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Gurro	B-LOC
''	O
'	O
	
Dunstable	B-LOC
''	O
(	O
città	O
)	O
''	O
	
)	O
,	O
Edizioni	O
paoline	O
,	O
Milano	B-LOC
1974-2003	O
.	O
	
Raimundo	B-PER
Orsi	I-PER
(	O
32	O
)	O
	
Parco	B-LOC
nazionale	I-LOC
Kakadu	I-LOC
,	O
Territorio	B-LOC
del	I-LOC
Nord	I-LOC
	
Direttiva	B-ORG
apparecchi	I-ORG
a	I-ORG
pressione	I-ORG
(	O
PED	O
)	O
	
Andrea	B-PER
Gaudenzi	I-PER
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
6–0	O
,	O
7–5	O
Markus	B-PER
Hipfl	I-PER
.	O
	
Pinacoteca	B-ORG
Tosio	I-ORG
Martinengo	I-ORG
	
Amanda	B-PER
Coetzer	I-PER
Maja	B-PER
Matevžič	I-PER
Patty	B-PER
Schnyder	I-PER
Henrieta	B-PER
Nagyová	I-PER
	
Anastasija	B-PER
Myskina	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O
	
'	O
''	O
Arantxa	B-PER
Sánchez	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Svetlana	B-PER
Kuznecova	I-PER
''	O
'	O
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
Eva	B-PER
Bes	I-PER
/	O
María	B-PER
José	I-PER
Martínez	I-PER
Sánchez	I-PER
6–3	O
,	O
6–7	O
(	O
5	O
)	O
,	O
6–3	O
	
'	O
''	O
Saint-Morel	B-LOC
''	O
'	O
	
Sinbad	B-PER
e	I-PER
la	I-PER
valle	I-PER
dei	I-PER
diamanti	I-PER
	
'	B-ORG
''	I-ORG
Chicago	I-ORG
Film	I-ORG
Critics	I-ORG
Association	I-ORG
Awards	I-ORG
''	I-ORG
'	B-ORG
	
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Grafton	I-LOC
	
Suore	B-ORG
Marianite	I-ORG
di	I-ORG
Santa	I-ORG
Croce	I-ORG
	
Colwyn	B-LOC
Bay	I-LOC
,	O
Regno	B-LOC
Unito	I-LOC
	
Si	O
trasferì	O
in	O
Europa	B-LOC
e	O
soggiornò	O
a	O
lungo	O
in	O
Francia	B-LOC
,	O
presso	O
Avignone	B-LOC
.	O
	
Lago	B-LOC
di	I-LOC
Centro	I-LOC
Cadore	I-LOC
	
Era	O
di	O
conseguenza	O
fratello	O
dell'imperatore	O
Enrico	B-PER
VI	I-PER
.	O
	
'	O
''	O
Scott	B-PER
Davis	I-PER
Todd	B-PER
Martin	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Michael	B-PER
Chang	I-PER
''	O
'	O
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Todd	B-PER
Martin	I-PER
,	O
6-7	O
(	O
4	O
)	O
,	O
7-6	O
(	O
4	O
)	O
,	O
6-0	O
	
Grazie	O
a	O
questa	O
vittoria	O
vi	O
fu	O
l'annessione	O
al	O
Regno	B-LOC
di	I-LOC
Sardegna	I-LOC
delle	O
Marche	B-LOC
e	O
Umbria	B-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Arcole	B-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Ahsha	B-PER
Rolle	I-PER
	
20ª	O
giornata	O
-	O
16	O
marzo	O
PalaTriccoli	B-ORG
,	O
Jesi	B-LOC
	
'	O
''	O
Stéphane	B-PER
Bohli	I-PER
''	O
'	O
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Lu	B-PER
Yen-Hsun	I-PER
6-3	O
6-4	O
	
====	O
Provincia	B-LOC
di	I-LOC
Sassari	I-LOC
====	O
	
Paradise	B-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Cache	I-LOC
,	O
Utah	B-LOC
	
Il	O
torneo	O
si	O
dipanava	O
su	O
un	O
turno	O
preliminare	O
e	O
su	O
sei	O
turni	O
tutti	O
disputati	O
su	O
gare	O
di	O
sola	O
andata	O
;	O
la	O
finale	O
in	O
gara	O
unica	O
in	O
campo	O
neutro	O
unica	O
a	O
Tallinn	B-LOC
.	O
	
I	O
giocatori	O
che	O
seguono	O
hanno	O
vestito	O
in	O
almeno	O
un'occasione	O
la	O
maglia	O
dei	O
British	B-ORG
and	I-ORG
Irish	I-ORG
Lions	I-ORG
.	O
	
Bruce	B-PER
LaBruce	I-PER
,	O
scrittore	O
e	O
regista	O
(	O
Canada	B-LOC
)	O
-	O
presidente	O
della	O
giuria	O
	
'	O
''	O
Ken	B-PER
Rosewall	I-PER
''	O
'	O
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Malcolm	B-PER
Anderson	I-PER
7–6	O
,	O
6–3	O
,	O
7–5	O
	
Miami	B-LOC
o	O
Sunrise	B-LOC
(	I-LOC
Florida	I-LOC
)	I-LOC
	
Curve	B-ORG
piane	I-ORG
-	O
pagina	O
iniziale	O
	
Anversa	B-LOC
,	O
Galerie	O
Ad	O
Libitum	O
	
General	B-ORG
Post	I-ORG
Office	I-ORG
(	O
GPO	O
)	O
	
Lyudmyla	B-PER
Kičenok	I-PER
''	O
(	O
Secondo	O
turno	O
)	O
	
Pac-Man	B-ORG
e	I-ORG
le	I-ORG
avventure	I-ORG
mostruose	I-ORG
''	O
	
'	O
''	O
Eisbären	B-ORG
Berlin	I-ORG
''	O
'	O
	
RINVIA	O
Abu	B-ORG
Dhabi	I-ORG
United	I-ORG
Group	I-ORG
	
Songs	B-ORG
from	I-ORG
the	I-ORG
Labyrinth	I-ORG
''	O
	
L'attuale	O
aspetto	O
della	O
sala	O
risale	O
all'epoca	O
sabauda	B-ORG
,	O
quando	O
venne	O
rinnovato	O
secondo	O
i	O
gusti	O
di	O
Margherita	B-PER
di	I-PER
Savoia	I-PER
.	O
	
**	O
''	O
Parte	O
di	O
Fredericton	B-LOC
,	O
insieme	O
alla	O
contea	B-LOC
di	I-LOC
York	I-LOC
''	O
	
Città	O
di	O
una	O
certa	O
importanza	O
sono	O
,	O
oltre	O
al	O
capoluogo	O
Bourg-en-Bresse	B-LOC
,	O
Belley	B-LOC
,	O
Gex	B-LOC
,	O
Nantua	B-LOC
,	O
Oyonnax	B-LOC
,	O
Ambérieu-en-Bugey	B-LOC
,	O
Meximieux	B-LOC
,	O
Montluel	B-LOC
,	O
Bellegarde-sur-Valserine	B-LOC
,	O
Ferney-Voltaire	B-LOC
.	O
	
Comune	B-LOC
di	I-LOC
Bagnolo	I-LOC
San	I-LOC
Vito	I-LOC
	
North	B-LOC
Twin	I-LOC
Peak	I-LOC
-	O
3.684	O
m	O
(	O
12.087	O
ft	O
)	O
	
Un	O
esempio	O
sono	O
i	O
depositi	O
del	O
Monte	B-LOC
San	I-LOC
Giorgio	I-LOC
e	O
di	O
Besano	B-LOC
	
RINVIA	O
Lo	B-ORG
specchio	I-ORG
magico	I-ORG
(	I-ORG
film	I-ORG
)	I-ORG
	
'	O
''	O
Stefan	B-PER
Dörflinger	I-PER
''	O
'	O
	
Impero	B-LOC
romano	I-LOC
,	O
Limes	B-ORG
romano	I-ORG
	
RINVIA	O
Luigi	B-PER
Antonio	I-PER
di	I-PER
Borbone-Condé	I-PER
	
Partito	B-ORG
Nazionale	I-ORG
Monarchico	I-ORG
(	O
PNM	O
)	O
	
Mahesh	B-PER
Bhupathi	I-PER
/	O
Todd	B-PER
Woodbridge	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
Bob	B-PER
Bryan	I-PER
/	O
Samantha	B-PER
Stosur	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
''	O
	
Dista	O
100	O
km	O
a	O
sud-ovest	O
dalla	O
capitale	O
Chișinău	B-LOC
e	O
a	O
25	O
dal	O
capoluogo	O
Leova	B-LOC
.	O
	
**	O
Zeuxo	B-PER
(	O
Ζευξώ	O
)	O
.	O
	
'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O
	
Canton	B-LOC
Lucerna	I-LOC
,	O
Canton	B-LOC
Nidvaldo	I-LOC
,	O
Canton	B-LOC
Obvaldo	I-LOC
,	O
Canton	B-LOC
Svitto	I-LOC
,	O
Canton	B-LOC
Uri	I-LOC
	
-	O
Sanremo	B-LOC
(	O
IM	B-LOC
)	O
	
Tom	B-PER
Gullikson	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
==	O
ZM	O
-	O
Mongolia	B-LOC
==	O
	
'	O
''	O
Gianluca	B-PER
Basile	I-PER
''	O
'	O
	
Scrive	O
sul	O
Corriere	B-ORG
della	I-ORG
Sera	I-ORG
.	O
	
Woodward	B-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Dallas	I-LOC
,	O
Iowa	B-LOC
	
'	O
''	O
Sam	B-PER
Querrey	I-PER
''	O
'	O
ha	O
sconfitto	O
in	O
finale	O
Ričardas	B-PER
Berankis	I-PER
per	O
6-0	O
,	O
6-2	O
.	O
	
La	B-LOC
Spezia	I-LOC
,	O
Levanto	B-LOC
,	O
Monterosso	B-LOC
al	I-LOC
Mare	I-LOC
,	O
Riomaggiore	B-LOC
,	O
Vernazza	B-LOC
	
RINVIA	O
Autostrada	B-ORG
A4	I-ORG
(	I-ORG
Slovenia	I-ORG
)	I-ORG
	
José	B-PER
María	I-PER
Jiménez	I-PER
	
RL	O
(	O
con	O
Frank	B-PER
Luck	I-PER
,	O
André	B-PER
Sehmisch	I-PER
e	O
Frank-Peter	B-PER
Roetsch	I-PER
)	O
	
Vera	B-PER
Duševina	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Gülden	B-PER
Kayalar	I-PER
''	O
'	O
	
portici	B-LOC
di	I-LOC
Piazza	I-LOC
XX	I-LOC
Settembre	I-LOC
	
'	O
''	O
Stilicone	B-PER
''	O
'	O
	
Lozna	B-LOC
(	I-LOC
Botoșani	I-LOC
)	I-LOC
	
''	O
Dr.	B-ORG
House	I-ORG
-	I-ORG
Medical	I-ORG
Division	I-ORG
''	O
(	O
''House	O
M.D	O
.	O
	
Squadra	B-ORG
dominicana	I-ORG
di	I-ORG
Coppa	I-ORG
Davis	I-ORG
	
''L'aquila	O
''	O
(	O
Lucio	B-PER
Battisti	I-PER
)	O
-	O
4:32	O
	
È	O
l'esordio	O
sullo	O
schermo	O
di	O
James	B-PER
Kirkwood	I-PER
,	O
di	O
Henry	B-PER
B.	I-PER
Walthall	I-PER
e	O
di	O
Mary	B-PER
Pickford	I-PER
.	O
	
Daehan	B-ORG
Minguk	I-ORG
Gonggun	I-ORG
-	O
29	O
esemplari	O
della	O
versione	O
HH-60P	O
.	O
	
Repubblica	B-LOC
Sovietica	I-LOC
del	I-LOC
Mughan	I-LOC
	
Andrea	B-PER
Hlaváčková	I-PER
/	O
Michaëlla	B-PER
Krajicek	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
La	O
vittoria	O
finale	O
è	O
stata	O
ad	O
appannaggio	O
dello	O
Zadar	B-ORG
.	O
	
'	O
''	O
Museo	B-ORG
storico	I-ORG
di	I-ORG
Basilea	I-ORG
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Reto	B-PER
Hug	I-PER
''	O
'	O
	
Rita	B-PER
Grande	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O
	
A.C.	O
Sora]]	O
,	O
Sora	B-LOC
''	O
'	O
	
RINVIA	O
William	B-PER
Tonji	I-PER
N'Gounou	I-PER
	
Willer	B-PER
Bordon	I-PER
''	O
(	O
44,5	O
%	O
)	O
''	O
	
;	O
con	O
Dexter	B-PER
Gordon	I-PER
e	O
Wardell	B-PER
Gray	I-PER
	
Nata	O
a	O
Washington	B-LOC
,	O
da	O
ragazza	O
si	O
trasferisce	O
per	O
un	O
periodo	O
in	O
Austria	B-LOC
,	O
dove	O
suo	O
padre	O
lavorava	O
come	O
diplomatico	O
.	O
	
Svetlana	B-PER
Kuznecova	I-PER
/	O
Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
''	O
	
'	O
''	O
MV	B-ORG
Agusta	I-ORG
''	O
'	O
	
Madlax	B-ORG
(	O
'	O
''	O
Rimelda	O
''	O
'	O
)	O
	
James	B-PER
Howard	I-PER
McGrath	I-PER
	
Thomas	B-PER
Percy	I-PER
,	I-PER
VII	I-PER
conte	I-PER
di	I-PER
Northumberland	I-PER
(	O
1528–1572	O
)	O
	
RINVIA	O
Náměšť	B-LOC
nad	I-LOC
Oslavou	I-LOC
	
Yokozuna]]	O
(	O
con	O
Mr.	B-PER
Fuji	I-PER
e	O
Jim	B-PER
Cornette	I-PER
)	O
	
13	O
/	O
05	O
/	O
08	O
Arena	B-LOC
di	I-LOC
Verona	I-LOC
-	O
Verona	B-LOC
	
Contea	B-LOC
di	I-LOC
St.	I-LOC
Clair	I-LOC
(	I-LOC
Alabama	I-LOC
)	I-LOC
-	O
sud-est	O
	
2A	O
Corsica	B-LOC
del	I-LOC
Sud	I-LOC
	
Roberto	B-PER
Bautista	I-PER
Agut	I-PER
(	O
17	O
)	O
	
Partito	B-ORG
delle	I-ORG
Croci	I-ORG
Frecciate	I-ORG
	
Punta	B-LOC
di	I-LOC
Valle	I-LOC
/	O
Wollbachspitze	O
-	O
3.210	O
m	O
	
In	O
originale	O
è	O
doppiato	O
da	O
John	B-PER
DiMaggio	I-PER
.	O
	
'	O
''	O
Tomáš	B-PER
Masaryk	I-PER
''	O
'	O
,	O
primo	O
presidente	O
della	O
Cecoslovacchia	B-LOC
.	O
	
Vera	B-PER
Zvonarëva	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
''	O
	
'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O
	
Carlos	B-PER
Moyá	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
''	O
	
RINVIA	O
Partita	B-ORG
del	I-ORG
secolo	I-ORG
	
Nelle	O
restanti	O
gare	O
del	O
mese	O
di	O
febbraio	O
le	O
''Lancheras	O
''	O
centrano	O
un	O
solo	O
successo	O
,	O
sconfiggendo	O
le	O
Indias	B-ORG
de	I-ORG
Mayagüez	I-ORG
.	O
	
Sun	B-ORG
Is	I-ORG
Up	I-ORG
feat	O
.	O
	
Mark	B-PER
Philippoussis	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
	
RINVIA	O
Suore	B-ORG
francescane	I-ORG
della	I-ORG
famiglia	I-ORG
di	I-ORG
Maria	I-ORG
	
RINVIA	O
UnitedHealthcare	B-ORG
Pro	I-ORG
Cycling	I-ORG
Team	I-ORG
	
''	O
'Derry	O
''	O
'	O
-	O
forma	O
diminutiva	O
del	O
nome	O
proprio	O
di	O
persona	O
Diarmaid	B-ORG
.	O
	
'	O
''	O
Xu	B-PER
Yifan	I-PER
(	O
Qualificata	O
)	O
	
Universität	B-ORG
der	I-ORG
Künste	I-ORG
Berlin	I-ORG
	
Campionato	B-ORG
del	I-ORG
mondo	I-ORG
rally	I-ORG
1988	I-ORG
	
Zhang	B-PER
Xi	I-PER
-	O
Xue	B-PER
Chen	I-PER
	
Eliminato	O
al	O
2T	O
da	O
Simone	B-PER
Bolelli	I-PER
	
Il	O
capoluogo	O
è	O
Aigle	B-LOC
.	O
	
Laura	B-PER
Thorpe	I-PER
''	O
(	O
Secondo	O
turno	O
)	O
	
Isola	B-LOC
di	I-LOC
Pianosa	I-LOC
(	I-LOC
Toscana	I-LOC
)	I-LOC
	
Gli	O
subentra	O
Serse	B-PER
Cosmi	I-PER
.	O
	
Man	B-ORG
That	I-ORG
You	I-ORG
Fear	I-ORG
''	O
	
Yamagata	B-PER
Aritomo	I-PER
(	O
1838–1922	O
)	O
.	O
	
'	O
''	O
Jimmy	B-PER
Connors	I-PER
(	O
Campione	O
)	O
'	O
''	O
	
Ancora	B-PER
una	I-PER
volta	I-PER
	
Do	B-ORG
n't	I-ORG
Let	I-ORG
Me	I-ORG
Get	I-ORG
Me	I-ORG
''	O
	
Drea	B-PER
de	I-PER
Matteo	I-PER
in	O
Desperate	B-ORG
Housewives	I-ORG
''	O
	
The	B-ORG
Wild	I-ORG
Boys	I-ORG
''	O
/	O
Relax	B-ORG
''	O
	
Jan	B-PER
Kodeš	I-PER
/	O
Pavel	B-PER
Složil	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Gilera	B-ORG
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Byron	B-PER
Black	I-PER
''	O
'6-4	O
,	O
4-6	O
,	O
6-1	O
	
*30px	O
Isola	B-LOC
del	I-LOC
Principe	I-LOC
Edoardo	I-LOC
	
Spagna	B-LOC
Germania	B-LOC
Regno	B-LOC
Unito	I-LOC
Lituania	B-LOC
	
RINVIA	O
Stadio	B-ORG
Jan	I-ORG
Breydel	I-ORG
	
Distretto	B-LOC
di	I-LOC
Gorlice	I-LOC
,	O
Gorlice	B-LOC
	
Paul	B-PER
Hanley	I-PER
/	O
Kevin	B-PER
Ullyett	I-PER
''	O
(	O
semifinalisti	O
)	O
	
'	O
''	O
La	B-LOC
Thieuloye	I-LOC
''	O
'	O
	
Regno	B-LOC
di	I-LOC
Castiglia	I-LOC
e	I-LOC
León	I-LOC
	
'	O
''	O
Brasile	B-ORG
''	O
'	O
''	O
'	O
(	O
Tredicesimo	O
titolo	O
)	O
'	O
''	O
	
'	O
''	O
Bedizzole	B-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Ana	B-PER
Ivanović	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Chris	B-PER
Evert	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Missouri	B-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Arantxa	B-PER
Rus	I-PER
''	O
'	O
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Alberta	B-PER
Brianti	I-PER
6–4	O
,	O
2–6	O
,	O
6–2	O
	
Infine	O
sbarca	O
anche	O
in	O
Indonesia	B-LOC
con	O
una	O
riedizione	O
dell'album	O
contenente	O
questo	O
singolo	O
e	O
il	O
precedente	O
successo	O
.	O
	
Oblast	B-LOC
'	I-LOC
di	I-LOC
Ternopil	I-LOC
'	I-LOC
	
Unità	B-LOC
di	I-LOC
conto	I-LOC
europea	I-LOC
(	I-LOC
ECU	I-LOC
)	I-LOC
	
RINVIA	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Fufeng	I-LOC
	
Chiesa	B-ORG
(	I-ORG
architettura	I-ORG
)	I-ORG
	
20px	O
'	O
''	O
Berlino	B-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Leander	B-PER
Paes	I-PER
''	O
'	O
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Fabrice	B-PER
Santoro	I-PER
7-5	O
,	O
6-4	O
	
Monte	B-LOC
Carlo	I-LOC
,	O
Principato	B-LOC
di	I-LOC
Monaco	I-LOC
	
Venne	O
girato	O
al	O
Grand	B-LOC
Canyon	I-LOC
,	O
in	O
Colorado	B-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Ullava	B-LOC
''	O
'	O
	
Amministrativamente	O
appartiene	O
alla	O
città	O
di	O
Vladivostok	B-LOC
,	O
nel	O
Territorio	B-LOC
del	I-LOC
Litorale	I-LOC
,	O
che	O
è	O
parte	O
del	O
Distretto	B-LOC
Federale	I-LOC
dell'Estremo	I-LOC
Oriente	I-LOC
.	O
	
Proposta	O
di	O
fusione	O
tra	O
Baricella	B-LOC
,	O
Malalbergo	B-LOC
e	O
Minerbio	B-LOC
,	O
24.657	O
abitanti	O
	
Sposato	O
e	O
divorziato	O
,	O
con	O
una	O
figlia	O
,	O
è	O
stato	O
un	O
esponente	O
storico	O
della	O
Lega	B-ORG
Nord	I-ORG
.	O
	
Arcidiocesi	B-LOC
di	I-LOC
Messina-Lipari-Santa	I-LOC
Lucia	I-LOC
del	I-LOC
Mela	I-LOC
	
Partito	B-ORG
Liberale	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PLI	O
)	O
	
Un_luogo_Magico_dove_Tutti_si_Innamorano.JPG|Panorama	O
dal	O
Castello	B-ORG
di	I-ORG
Vezio	I-ORG
	
Chris	B-PER
Haggard	I-PER
/	O
Mark	B-PER
Petchey	I-PER
''	O
(	O
Finale	O
)	O
	
''Cinema-Teatro	O
Cynthianum	O
''	O
(	O
Genzano	B-LOC
di	I-LOC
Roma	I-LOC
)	O
	
'	O
''	O
Aravane	B-PER
Rezaï	I-PER
	
*un	O
rafforzamento	O
del	O
coordinamento	O
in	O
politica	O
estera	O
nel	O
quadro	O
della	O
Cooperazione	B-ORG
politica	I-ORG
europea	I-ORG
;	O
	
''	O
``	B-PER
Weird	I-PER
Al	I-PER
''	I-PER
Yankovic	I-PER
''	O
'	O
''	O
'	O
–	O
Mandatory	B-ORG
Fun	I-ORG
''	O
'	O
''	O
	
Marzotto]]	O
,	O
Valdagno	B-LOC
''	O
'	O
	
Elena	B-PER
Lichovceva	I-PER
/	O
Ai	B-PER
Sugiyama	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
È	O
paragonabile	O
per	O
dimensioni	O
alla	O
Spagna	B-LOC
.	O
	
Si	O
trovano	O
principalmente	O
nel	O
Canton	B-LOC
Uri	I-LOC
e	O
Canton	B-LOC
Glarona	I-LOC
.	O
	
Alejandro	B-PER
Hernández	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
'	O
''	O
Caltrano	B-LOC
''	O
'	O
	
San	B-LOC
Agustín	I-LOC
de	I-LOC
Cajas	I-LOC
	
Toscana	B-LOC
,	O
non	O
è	O
stata	O
rinvenuta	O
	
Stock	B-ORG
,	I-ORG
Aitken	I-ORG
&	I-ORG
Waterman	I-ORG
	
TV	B-ORG
Sorrisi	I-ORG
e	I-ORG
Canzoni	I-ORG
	
*border	O
Regno	B-ORG
di	I-ORG
Sarawak	I-ORG
(	O
fino	O
al	O
14	O
giugno	O
)	O
	
Partito	B-ORG
Repubblicano	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PRI	O
)	O
	
Fronte	B-ORG
jugoslavo	I-ORG
(	I-ORG
1941-1945	I-ORG
)	I-ORG
	
Calais	B-LOC
>	O
Eurotunnel	B-ORG
''	O
(	O
cron	O
.	O
	
'	O
''	O
Missouri	B-LOC
''	O
'	O
	
Baretta	B-ORG
''	O
(	O
''Baretta	O
''	O
)	O
	
Dumbrava	B-LOC
(	I-LOC
Mehedinți	I-LOC
)	I-LOC
	
'	O
''	O
Yamaha	B-ORG
YZR	I-ORG
500	I-ORG
''	O
'	O
	
Partito	B-ORG
Liberale	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PLI	O
)	O
	
'	O
''	O
Juan	B-PER
Mónaco	I-PER
(	O
campione	O
)	O
	
'	O
''	O
Raphaël	B-PER
Géminiani	I-PER
''	O
'	O
	
Carlo	B-PER
Emilio	I-PER
Gadda	I-PER
	
Polar	B-ORG
Airlines	I-ORG
(	O
3	O
)	O
	
Ha	O
rappresentato	O
la	O
Nazionale	B-ORG
bulgara	I-ORG
,	O
con	O
la	O
quale	O
ha	O
preso	O
parte	O
ai	O
mondiali	B-ORG
del	I-ORG
1986	I-ORG
.	O
	
Elena	B-PER
Vesnina	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
**	O
Diocesi	B-LOC
di	I-LOC
Lamezia	I-LOC
Terme	I-LOC
	
RINVIA	O
Kangtorp	B-ORG
Akas	I-ORG
Khemarak	I-ORG
Phumin	I-ORG
	
Campionato	B-ORG
mondiale	I-ORG
di	I-ORG
calcio	I-ORG
2006	I-ORG
	
450	O
a.C.	O
,	O
Staatliche	B-ORG
Antikensammlungen	I-ORG
(	O
Inv	O
.	O
	
Cesare	B-PER
Brandi	I-PER
,	O
''Burri	O
''	O
.	O
	
Austrian	B-ORG
Death	I-ORG
Machine	I-ORG
-	O
Double	B-ORG
Brutal	I-ORG
	
Distretto	B-LOC
affaristico	I-LOC
centrale	I-LOC
di	I-LOC
Brisbane	I-LOC
	
'	O
''	O
Daniel	B-PER
Nestor	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Nenad	B-PER
Zimonjić	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Pradleves	B-LOC
''	O
'	O
	
Jessica	B-PER
Lee	I-PER
Rose	I-PER
	
Give	B-ORG
Me	I-ORG
Love	I-ORG
(	I-ORG
Give	B-ORG
Me	I-ORG
Peace	I-ORG
on	I-ORG
Earth	I-ORG
)	I-ORG
''	O
	
'	O
''	O
Lisa	B-PER
Raymond	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Samantha	B-PER
Stosur	I-PER
''	O
'	O
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
Cara	B-PER
Black	I-PER
/	O
Rennae	B-PER
Stubbs	I-PER
,	O
6–2	O
,	O
6–1	O
	
'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O
	
``	O
My	B-ORG
Heart	I-ORG
Will	I-ORG
Go	I-ORG
On	I-ORG
''	O
	
'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O
	
Lauro	B-PER
Toneatto	I-PER
(	O
1ª-31ª	O
)	O
Giuseppe	B-PER
Corradi	I-PER
(	O
32ª-38ª	O
)	O
	
Robbie	B-PER
Weiss	I-PER
''	O
(	O
Finale	O
)	O
	
Jonathan	B-PER
Erlich	I-PER
/	O
Andy	B-PER
Ram	I-PER
''	O
(	O
finale	O
)	O
	
Il	O
villaggio	O
confina	O
con	O
la	O
Spagna	B-LOC
.	O
	
│	O
│	O
│	O
├──o	O
Sebadoris	B-LOC
	
'	O
''	O
Luca	B-PER
Cadalora	I-PER
''	O
'	O
	
Piccolo	B-LOC
Cervino	I-LOC
-	O
3.883	O
m	O
	
Anke	B-PER
Huber	I-PER
''	O
(	O
finalista	O
)	O
''	O
	
Dopo	O
essersi	O
diplomato	O
a	O
Lucca	B-LOC
,	O
si	O
recò	O
ad	O
Amburgo	B-LOC
dove	O
poté	O
perfezionare	O
i	O
suoi	O
studi	O
.	O
	
L'Irlanda	O
ha	O
un'ambasciata	O
a	O
Tallinn	B-LOC
.	O
	
**F	O
-	O
Predrag	B-PER
Stojaković	I-PER
,	O
Sacramento	B-ORG
Kings	I-ORG
	
Enrico	B-PER
Bratislao	I-PER
III	I-PER
di	I-PER
Boemia	I-PER
	
Emilio	B-PER
Largo	I-PER
-	O
Numero	O
2	O
	
Zina	B-PER
Garrison	I-PER
/	O
Rick	B-PER
Leach	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
	
'	B-PER
''	I-PER
O.Rank	I-PER
''	I-PER
'	B-PER
(	O
1884-1939	O
)	O
	
Alberto	B-PER
di	I-PER
Württemberg	I-PER
	
A	O
fine	O
mese	O
,	O
Derek	B-PER
Mears	I-PER
è	O
stato	O
scelto	O
per	O
il	O
ruolo	O
di	O
Jason	B-PER
Voorhees	I-PER
.	O
	
Il	O
paese	O
ha	O
due	O
ISP	B-ORG
.	O
	
===	O
L'addio	O
di	O
Antonio	B-PER
Di	I-PER
Pietro	I-PER
===	O
	
8Y	O
-	O
Air	B-ORG
Burundi	I-ORG
	
Guy	B-PER
Forget	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O
	
Risulta	O
il	O
terzo	O
giocatore	O
per	O
numero	O
di	O
presenze	O
nell'Independiente	O
,	O
dietro	O
a	O
Bochini	B-PER
e	O
Pavoni	B-PER
.	O
	
Fa	O
parte	O
del	O
gruppo	O
di	O
Radio	B-ORG
France	I-ORG
.	O
	
Castelnuovo	B-LOC
Cilento	I-LOC
(	O
SA	O
)	O
	
Stéphanie	B-PER
Dubois	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
Carol	B-PER
Alt	I-PER
-	O
modella	O
statunitense	B-LOC
	
in	O
Finlandia	B-LOC
(	O
''O'Brienin	O
jutut	O
''	O
)	O
	
Chiesa	B-ORG
di	I-ORG
Nostra	I-ORG
Signora	I-ORG
del	I-ORG
Sacro	I-ORG
Cuore	I-ORG
(	I-ORG
Roma	I-ORG
)	I-ORG
	
RINVIA	O
Parco	B-ORG
nazionale	I-ORG
di	I-ORG
Acadia	I-ORG
	
Schweizerische	B-ORG
Nordostbahn	I-ORG
(	O
NOB	O
)	O
incl	O
.	O
	
(	O
46	O
)	O
Alpi	B-LOC
Urane	I-LOC
(	O
12.I	O
)	O
	
RINVIA	O
Concattedrale	B-ORG
di	I-ORG
Baltimora	I-ORG
	
Alejandro	B-PER
Hernández	I-PER
''	O
(	O
Secondo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Brigitte	B-PER
Kraus	I-PER
''	O
'	O
(	O
FRG	O
)	O
	
'	O
''	O
Bob	B-PER
Bryan	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Mike	B-PER
Bryan	I-PER
''	O
'7-65	O
,	O
6-3	O
	
'	O
''	O
Simone	B-PER
Corsi	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Drew	B-PER
Ginn	I-PER
''	O
'	O
e	O
'	O
''	O
Duncan	B-PER
Free	I-PER
''	O
'	O
	
A	O
luglio	O
interpreta	O
insieme	O
a	O
Il	B-ORG
Genio	I-ORG
il	O
brano	O
''Precipitevolissimevolmente	O
''	O
,	O
che	O
insieme	O
a	O
''Il	O
Beat…Cos'è	O
?	O
	
'	O
''	O
Sicilia	B-LOC
''	O
'	O
	
Dal	O
Guatemala	B-LOC
e	O
dalle	O
Antille	B-LOC
fino	O
Argentina	B-LOC
	
Museum	B-ORG
of	I-ORG
Modern	I-ORG
Art	I-ORG
	
:4ª	O
tappa	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
(	O
Oneglia	B-LOC
>	O
Mondovì	B-LOC
)	O
	
Al	O
primo	O
turno	O
sconfissero	O
gli	O
Edmonton	B-ORG
Oilers	I-ORG
,	O
per	O
4-0	O
,	O
mentre	O
al	O
secondo	O
turno	O
superarono	O
per	O
4-2	O
i	O
St.	B-ORG
Louis	I-ORG
Blues	I-ORG
.	O
	
Paperino	B-ORG
e	I-ORG
la	I-ORG
pazienza	I-ORG
	
RINVIA	O
Università	B-ORG
di	I-ORG
Buffalo	I-ORG
	
'	O
''	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Essex	I-LOC
''	O
'	O
,	O
nello	O
Stato	O
del	O
New	B-LOC
Jersey	I-LOC
;	O
	
'	O
''	O
Dieter	B-PER
Braun	I-PER
''	O
'	O
	
Prese	O
parte	O
,	O
insieme	O
alla	O
Nazionale	B-ORG
di	I-ORG
calcio	I-ORG
dell'Uruguay	I-ORG
,	O
al	O
dove	O
finì	O
la	O
competizione	O
al	O
quarto	O
posto	O
.	O
	
Zhang	B-PER
Kailin	I-PER
''	O
(	O
ultimo	O
turno	O
)	O
	
Chester	B-PER
Bennington	I-PER
,	O
cantante	O
	
Fenarete	B-PER
-	O
madre	O
di	O
Socrate	B-PER
	
'	O
''	O
Cameron	B-PER
Meyer	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Christian	B-PER
Oberstolz	I-PER
''	O
'	O
	
Lo	B-PER
squalo	I-PER
Jabber	I-PER
	
'	O
''	O
America	B-LOC
''	O
'	O
	
11.	B-ORG
Armata	I-ORG
dello	O
Heer	B-ORG
era	O
comandata	O
da	O
Erich	B-PER
von	I-PER
Manstein	I-PER
.	O
	
Susan	B-PER
Sarandon	I-PER
in	O
I	B-ORG
figli	I-ORG
di	I-ORG
Dune	I-ORG
''	O
	
'	O
''	O
Pierluigi	B-PER
Collina	I-PER
''	O
'	O
	
Joshua	B-PER
Eagle	I-PER
/	O
Andrew	B-PER
Florent	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O
	
Giorgio	B-PER
Albertazzi	I-PER
(	O
Dott	O
.	O
	
Orenburg	B-LOC
(	O
549.361	O
)	O
	
Ugol'nye	B-LOC
Kopi	I-LOC
(	O
Угольные	O
Копи	O
)	O
	
Jack	B-PER
Sock	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O
	
Grandioso	O
è	O
quello	O
realizzato	O
da	O
Veit	B-PER
Stoss	I-PER
nella	O
Basilica	B-ORG
di	I-ORG
Santa	I-ORG
Maria	I-ORG
(	I-ORG
Cracovia	I-ORG
)	I-ORG
in	O
Polonia	B-LOC
.	O
	
)	O
,	O
edizioni	O
Segno	O
,	O
Udine	B-LOC
1991-1993	O
.	O
	
Hyères	B-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG
	
;	O
35px	O
'	O
''	O
East	B-ORG
Japan	I-ORG
Railway	I-ORG
Company	I-ORG
''	O
'	O
	
5	O
ottobre	O
,	O
,	O
Coventry	B-LOC
	
RINVIA	O
Università	B-ORG
Statale	I-ORG
di	I-ORG
Baku	I-ORG
	
Ricky	B-ORG
''	O
-	O
2:37	O
	
Libera	B-LOC
città	I-LOC
imperiale	I-LOC
	
Fu	O
sepolta	O
alcuni	O
giorni	O
dopo	O
nel	O
Monastero	B-LOC
dell'Escorial	I-LOC
.	O
	
**	O
Dittatore	B-PER
Marco	B-PER
Fabio	I-PER
Ambusto	I-PER
	
'	O
''	O
Magnus	B-PER
Larsson	I-PER
/	O
Magnus	B-PER
Norman	I-PER
(	O
Qualificati	O
)	O
'	O
''	O
	
Scotia	B-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Hampton	I-LOC
,	O
Carolina	B-LOC
del	I-LOC
Sud	I-LOC
	
Durante	O
l'apprendistato	O
presso	O
Bon	B-PER
Boullogne	I-PER
eseguì	O
copie	O
di	O
opere	O
di	O
Rembrandt	B-PER
,	O
dei	O
Carracci	B-PER
e	O
del	O
Correggio	B-PER
.	O
	
RINVIA	O
Nicomede	B-PER
di	I-PER
Roma	I-PER
	
'	O
''	O
Simone	B-PER
Corsi	I-PER
''	O
'	O
	
Jimmy	B-PER
Connors	I-PER
''	O
(	O
Terzo	O
turno	O
)	O
	
''	O
Sorbus	B-LOC
aucuparia	I-LOC
''	O
	
'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O
	
Partito	B-ORG
Socialista	I-ORG
Democratico	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PSDI	O
)	O
	
Si	O
ripete	O
nell'importante	O
sfida	O
contro	O
il	O
Villarreal	B-ORG
di	O
Rossi	B-PER
sigla	O
il	O
momentaneo	O
2	O
a	O
0	O
partita	O
verrà	O
vinta	O
3	O
a	O
2	O
(	O
24	O
aprile	O
)	O
.	O
	
RINVIA	O
Distretto	B-LOC
di	I-LOC
Mirdizia	I-LOC
	
**border	O
Impero	B-LOC
cinese	I-LOC
(	O
dal	O
12	O
dicembre	O
)	O
	
Retrocedono	O
in	O
Segunda	B-ORG
Divisão	I-ORG
le	O
ultime	O
2	O
classificate	O
.	O
	
'	O
''	O
Nick	B-PER
Heidfeld	I-PER
''	O
'	O
	
Succede	O
a	O
Christian	B-PER
Poncelet	I-PER
,	O
anch'egli	O
dell'UMP	O
,	O
che	O
sia	O
pure	O
a	O
malincuore	O
non	O
ha	O
voluto	O
ricandidarsi	O
.	O
	
Andrej	B-PER
Česnokov	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
Arti	B-ORG
di	I-ORG
Firenze	I-ORG
	
Carinatese	O
,	O
San	B-LOC
Zenone	I-LOC
degli	I-LOC
Ezzelini	I-LOC
(	O
TV	O
)	O
	
Todd	B-PER
Woodbridge	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O
	
Da	O
allora	O
non	O
ha	O
più	O
abbandonato	O
la	O
maglia	O
della	O
squadra	O
del	O
Michigan	B-LOC
,	O
con	O
la	O
quale	O
milita	O
tuttora	O
.	O
	
Città	B-LOC
del	I-LOC
Messico	I-LOC
,	O
Messico	B-LOC
	
Urijah	B-PER
Faber	I-PER
,	O
campione	O
dei	O
pesi	B-PER
piuma	I-PER
WEC	B-ORG
	
Il	O
finanziamento	O
è	O
diviso	O
fra	O
Brasile	B-LOC
(	O
60	O
%	O
)	O
e	O
Perù	B-LOC
(	O
40	O
%	O
)	O
.	O
	
El	B-LOC
Pilar	I-LOC
(	I-LOC
sito	I-LOC
archeologico	I-LOC
)	I-LOC
	
RINVIA	O
Ante	B-PER
Pavelić	I-PER
(	I-PER
1869-1938	I-PER
)	I-PER
	
Vincenzo	B-PER
Iaquinta	I-PER
,	O
David	B-PER
Pizarro	I-PER
(	O
7	O
)	O
	
A	O
questi	O
si	O
aggiunse	O
una	O
settimana	O
più	O
tardi	O
il	O
Rochester	B-ORG
Rhinos	I-ORG
.	O
	
Conny	B-PER
Perrin	I-PER
/	O
Maša	B-PER
Zec	I-PER
Peškirič	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O
	
''Manimal	O
''	O
(	O
The	B-ORG
Germs	I-ORG
)	O
-	O
2:57	O
	
Andrés	B-PER
Gimeno	I-PER
/	O
Pancho	B-PER
Gonzales	I-PER
''	O
(	O
Terzo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Pam	B-PER
Shriver	I-PER
''	O
'6-2	O
,	O
6-3	O
	
'	O
''	O
Norvegia	B-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Siena	B-LOC
''	O
'	O
	
Polignoto	B-PER
(	I-PER
ceramografo	I-PER
)	I-PER
	
'	O
''	O
Stampede	B-ORG
Wrestling	I-ORG
''	O
'	O
	
Jelena	B-PER
Janković	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Guido	B-PER
Pella	I-PER
''	O
'	O
ha	O
sconfitto	O
in	O
finale	O
Adrian	B-PER
Ungur	I-PER
per	O
6-3	O
,	O
64-7	O
,	O
7-64	O
.	O
	
'	O
''	O
Cagiva	B-ORG
''	O
'	O
	
La	B-ORG
Provincia	I-ORG
Pavese	I-ORG
''	O
	
Susanne	B-LOC
van	I-LOC
Soldt	I-LOC
Manuscript	I-LOC
	
Gene	B-PER
Hoglan	I-PER
(	O
Strapping	B-ORG
Young	I-ORG
Lad	I-ORG
,	O
Death	B-ORG
,	O
Dark	B-ORG
Angel	I-ORG
)	O
	
Brad	B-PER
Gilbert	I-PER
''	O
(	O
Terzo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Cees	B-PER
van	I-PER
Dongen	I-PER
''	O
'	O
	
Eslohe	B-LOC
(	I-LOC
Sauerland	I-LOC
)	I-LOC
	
Esso	O
ad	O
alti	O
angoli	O
d'attacco	O
serve	O
per	O
creare	O
vortici	B-ORG
,	O
che	O
stabilizzano	O
l'aereo	O
con	O
i	O
loro	O
effetti	O
aerodinamici	O
.	O
	
23	O
marzo	O
,	O
,	O
Washington	B-LOC
	
Marcelo	B-PER
Filippini	I-PER
''	O
(	O
Secondo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Ros	B-ORG
Casares	I-ORG
Valencia	I-ORG
''	O
'	O
	
│	O
└──	O
Grifone	B-PER
(	O
726-753	O
)	O
	
Con	O
questi	O
soldi	O
decide	O
di	O
andare	O
a	O
Roma	B-LOC
e	O
fare	O
una	O
sorpresa	O
alla	O
sua	O
ragazza	O
.	O
	
RINVIA	O
Hornburg	B-LOC
(	I-LOC
Seegebiet	I-LOC
Mansfelder	I-LOC
Land	I-LOC
)	I-LOC
	
Valdengo	B-LOC
(	O
BI	B-LOC
)	O
	
Club	B-ORG
Deportivo	I-ORG
Atlético	I-ORG
Baleares	I-ORG
	
Panthera	B-LOC
leo	I-LOC
sinhaleyus	I-LOC
	
Ne	O
esiste	O
anche	O
una	O
versione	O
con	O
un	O
DVD	B-ORG
bonus	O
.	O
	
'	O
''	O
Dives-sur-Mer	B-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Laura	B-PER
Golarsa	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Natal'ja	B-PER
Medvedeva	I-PER
''	O
'	O
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
Anke	B-PER
Huber	I-PER
/	O
Larisa	B-PER
Neiland	I-PER
6-3	O
,	O
1-6	O
,	O
6-4	O
	
RINVIA	O
Società	B-ORG
Sportiva	I-ORG
Dilettantistica	I-ORG
Sambenedettese	I-ORG
	
Fables	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Reconstruction	I-ORG
''	O
	
Sant'Alfio	B-LOC
(	O
Sicilia	B-LOC
)	O
.	O
	
Serbia	B-LOC
,	O
89	O
(	O
16,3	O
%	O
)	O
	
**	O
Giorgio	B-PER
Chiellini	I-PER
,	O
Matteo	B-PER
Darmian	I-PER
,	O
Samir	B-PER
Handanovič	I-PER
,	O
Zlatan	B-PER
Ibrahimović	I-PER
,	O
Claudio	B-PER
Marchisio	I-PER
,	O
Paul	B-PER
Pogba	I-PER
,	O
Thiago	B-PER
Silva	I-PER
,	O
Carlos	B-PER
Tévez	I-PER
,	O
Arturo	B-PER
Vidal	I-PER
.	O
	
Christophorus	B-PER
Buys	I-PER
Ballot	I-PER
(	O
1817-1890	O
,	O
''meteorologo	O
''	O
)	O
	
Giorgio	B-PER
Ghezzi	I-PER
(	O
34	O
)	O
	
3	O
Renzo	B-PER
Rossi	I-PER
(	O
1977-1979	O
)	O
	
''	O
Dark	B-ORG
Side	I-ORG
''	O
-	O
Kelly	B-PER
Clarkson	I-PER
	
1º	O
André	B-PER
Leducq2º	I-PER
Kurt	B-PER
Stöpel3º	I-PER
Francesco	B-PER
Camusso	I-PER
	
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Martin	I-LOC
(	I-LOC
Kentucky	I-LOC
)	I-LOC
	
Jim	B-PER
Grabb	I-PER
/	O
Nenad	B-PER
Zimonjić	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
Gara	O
a	O
squadrecon	O
Felix	B-PER
Loch	I-PER
,	O
Toni	B-PER
Eggert	I-PER
e	O
Sascha	B-PER
Benecken	I-PER
	
==	O
Provincia	B-LOC
di	I-LOC
Kırklareli	I-LOC
==	O
	
(	O
94	O
)	O
Alpi	B-LOC
di	I-LOC
Kitzbühel	I-LOC
(	O
23.II	O
)	O
	
RINVIA	O
Vasilij	B-PER
Vasil'evič	I-PER
Cibliev	I-PER
	
'	O
''	O
Ivan	B-PER
Palazzese	I-PER
''	O
'	O
	
Virginia	B-PER
Ruano	I-PER
Pascual	I-PER
Paola	B-PER
Suárez	I-PER
	
Episodio	O
trasmesso	O
in	O
anteprima	O
su	O
Italia	B-ORG
1	I-ORG
.	O
	
20px	O
Associação	B-ORG
Desportiva	I-ORG
de	I-ORG
Valongo	I-ORG
	
:4ª	O
tappa	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
(	O
Giffoni	B-LOC
Valle	I-LOC
Piana	I-LOC
>	O
Frosinone	B-LOC
)	O
	
Debutta	O
nel	O
campionato	B-ORG
italiano	I-ORG
il	O
giorno	O
seguente	O
,	O
nel	O
pareggio	O
per	O
1-1	O
in	O
casa	O
della	O
Juventus	B-ORG
.	O
	
*20px	O
Campionato	B-LOC
europeo	I-LOC
juniores	I-LOC
2012	I-LOC
	
'	O
''	O
Hardtberg	B-LOC
''	O
'	O
	
The	B-ORG
Don	I-ORG
Killuminati	I-ORG
:	I-ORG
The	B-ORG
7	I-ORG
Day	I-ORG
Theory	I-ORG
''	O
	
'	O
''	O
Mogorella	B-LOC
''	O
'	O
	
Simon	B-PER
Rex	I-PER
in	O
Monarch	B-PER
Cove	I-PER
''	O
	
)	O
Sean	B-PER
Sogliano	I-PER
65	O
'	O
Gianluca	B-PER
Vialli	I-PER
	
RINVIA	O
Ivan	B-PER
Ivanovič	I-PER
Martinov	I-PER
	
Durante	O
il	O
torneo	O
ottiene	O
quattro	O
presenze	O
,	O
comprese	O
quella	O
in	O
occasione	O
del	O
quarto	O
di	O
finale	O
tra	O
Norvegia	B-LOC
e	O
Cina	B-LOC
,	O
e	O
della	O
semifinale	O
tra	O
Germania	B-LOC
e	O
Norvegia	B-LOC
.	O
	
Alessia	B-PER
Filippi	I-PER
,	O
Italia	B-LOC
2:19.29	O
	
Francis	B-PER
Scott	I-PER
Fitzgerald	I-PER
;	O
	
Agioi	B-LOC
Anargyroi-Kamatero	I-LOC
(	O
5	O
)	O
	
|	O
?	O
-	O
†	O
''	O
Guangxicyon	B-LOC
sinoamericanus	I-LOC
''	O
	
Avvenimenti	O
di	O
metà	O
della	O
6ª	B-ORG
stagione	I-ORG
di	I-ORG
SG-1	I-ORG
.	O
	
'	O
''	O
Andre	B-PER
Braugher	I-PER
''	O
'	O
(	O
Brooklyn	B-ORG
Nine-Nine	I-ORG
''	O
)	O
	
:9ª	O
tappa	O
Vuelta	B-ORG
a	I-ORG
España	I-ORG
(	O
Vielha	B-LOC
e	I-LOC
Mijaran	I-LOC
>	O
Sabiñánigo	B-LOC
)	O
	
Charles	B-PER
Augustin	I-PER
de	I-PER
Sainte-Beuve	I-PER
	
Pentathlon	B-ORG
moderno	I-ORG
ai	I-ORG
Giochi	I-ORG
della	I-ORG
VIII	I-ORG
Olimpiade	I-ORG
	
Martin	B-PER
Verkerk	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Square	B-ORG
Enix	I-ORG
''	O
'	O
	
RINVIA	O
Schörfling	B-LOC
am	I-LOC
Attersee	I-LOC
	
Lindau	B-LOC
(	I-LOC
Bodensee	I-LOC
)	I-LOC
	
'	O
''	O
Perletto	B-LOC
''	O
'	O
	
Chris	B-PER
Woodruff	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O
	
Marcelo	B-PER
Melo	I-PER
/	O
Bruno	B-PER
Soares	I-PER
''	O
(	O
semifinale	O
)	O
	
Tra	O
i	O
suoi	O
allievi	O
vi	O
furono	O
Carlo	B-PER
Rosselli	I-PER
,	O
Ernesto	B-PER
Rossi	I-PER
e	O
Camillo	B-PER
Berneri	I-PER
.	O
	
Shelby	B-PER
Cannon	I-PER
Greg	B-PER
Van	I-PER
Emburgh	I-PER
	
A	O
lui	O
è	O
stato	O
intitolato	O
lo	O
stadio	B-ORG
di	I-ORG
Rimini	I-ORG
.	O
	
Basilicata	B-LOC
,	O
non	O
è	O
stata	O
rinvenuta	O
	
Il	O
capoluogo	O
è	O
Macina	B-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Sanya	B-PER
Richards-Ross	I-PER
''	O
'	O
	
Fairfax	B-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Atchison	I-LOC
,	O
Missouri	B-LOC
	
Can	B-ORG
You	I-ORG
Forgive	I-ORG
Her	I-ORG
?	I-ORG
	
'	O
''	O
Bill	B-PER
Lomas	I-PER
''	O
'	O
	
Corea	B-LOC
del	I-LOC
Nord	I-LOC
	
''	O
Salmo	B-LOC
letnica	I-LOC
''	O
	
Inizialmente	O
doveva	O
essere	O
Manchester	B-LOC
,	O
nel	O
Regno	B-LOC
Unito	I-LOC
,	O
ad	O
ospitare	O
l'evento	O
.	O
	
Birkkarspitze	B-LOC
-	O
2.749	O
m	O
	
Albania	B-LOC
,	O
162	O
-	O
3,45	O
%	O
	
Anche	O
le	O
aviazioni	O
di	O
Canada	B-LOC
e	O
Nuova	B-LOC
Zelanda	I-LOC
lo	O
utilizzarono	O
a	O
questo	O
scopo	O
.	O
	
I	B-ORG
Love	I-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
	
Regno	B-LOC
Unito	I-LOC
-	O
13	O
	
Il	O
capoluogo	O
è	O
Qorovul	B-LOC
.	O
	
(	B-ORG
What	I-ORG
's	I-ORG
the	I-ORG
Story	I-ORG
)	I-ORG
Morning	I-ORG
Glory	I-ORG
?	I-ORG
''	O
	
Beetzendorf	B-LOC
,	O
(	O
)	O
	
''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Mariasela	B-PER
Álvarez	I-PER
	
M	B-ORG
&	I-ORG
T	I-ORG
Bank	I-ORG
Stadium	I-ORG
	
'	O
''	O
Frederik	B-PER
Van	I-PER
Lierde	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Katrina	B-PER
Adams	I-PER
/	O
Manon	B-PER
Bollegraf	I-PER
(	O
campionesse	O
)	O
'	O
''	O
	
Partito	B-ORG
Radicale	I-ORG
Social	I-ORG
Democratico	I-ORG
	
RINVIA	O
Circuito	B-LOC
urbano	I-LOC
di	I-LOC
Valencia	I-LOC
	
**	O
''	O
Gerbillus	B-LOC
famulus	I-LOC
''	O
	
Hubei	B-ORG
Wuhan	I-ORG
Zhiye	I-ORG
Zuqiu	I-ORG
Julebu	I-ORG
	
9	O
luglio	O
,	O
,	O
Lido	B-LOC
Beach	I-LOC
(	I-LOC
New	I-LOC
York	I-LOC
)	I-LOC
	
**	O
Idro	B-LOC
(	O
1917-1931	O
)	O
;	O
	
Mandato	B-LOC
del	I-LOC
Pacifico	I-LOC
Meridionale	I-LOC
(	O
amministrato	O
dal	O
Giappone	B-LOC
)	O
	
'	O
''	O
Dennis	B-PER
van	I-PER
Scheppingen	I-PER
(	O
Campione	O
)	O
'	O
''	O
	
Fu	O
poi	O
acquistato	O
dal	O
Brann	B-ORG
ed	O
in	O
seguito	O
dal	O
Molde	B-ORG
.	O
	
Gran	B-ORG
Teatro	I-ORG
La	I-ORG
Fenice	I-ORG
	
'	O
''	O
Grotteria	B-LOC
''	O
'	O
	
Ben	B-PER
Daniels	I-PER
in	O
Flesh	B-ORG
and	I-ORG
Bone	I-ORG
''	O
	
RINVIA	O
Assemblea	B-ORG
nazionale	I-ORG
(	I-ORG
Eritrea	I-ORG
)	I-ORG
	
Andrés	B-PER
Gómez	I-PER
''	O
(	O
ottavi	O
di	O
finale	O
)	O
''	O
	
Recea	B-LOC
(	I-LOC
Maramureș	I-LOC
)	I-LOC
	
Cowarts	B-LOC
-	O
''town	O
''	O
	
Muro	B-LOC
Lucano	I-LOC
(	O
PZ	O
)	O
	
Si	O
trova	O
nel	O
Tirolo	B-LOC
austriaco	B-LOC
.	O
	
Il	O
capoluogo	O
è	O
Scarborough	B-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Isole	B-LOC
Vergini	I-LOC
britanniche	I-LOC
''	O
'	O
	
Parte	O
della	O
Calabria	B-LOC
e	O
della	O
Puglia	B-LOC
restarono	O
invece	O
in	O
mano	O
bizantina	B-LOC
.	O
	
Basilica	B-ORG
di	I-ORG
San	I-ORG
Pietro	I-ORG
in	I-ORG
Vaticano	I-ORG
	
''	O
Il	B-ORG
cucciolo	I-ORG
Scooby-Doo	I-ORG
''	O
	
Satellite	B-ORG
Party	I-ORG
(	O
28	O
/	O
06	O
/	O
07	O
)	O
	
Gustavo	B-PER
V	I-PER
di	I-PER
Svezia	I-PER
(	O
1907-1950	O
)	O
.	O
	
Marco	B-PER
Albarello	I-PER
Fulvio	B-PER
Valbusa	I-PER
Fabio	B-PER
Maj	I-PER
Silvio	B-PER
Fauner	I-PER
	
'	O
''	O
Carina	B-PER
Vogt	I-PER
''	O
'	O
	
*Batte	O
Tony	B-PER
Yoka	I-PER
(	O
)	O
KO	O
	
'	O
''	O
Galina	B-PER
Voskoboeva	I-PER
''	O
'	O
	
Vom	B-ORG
Bordstein	I-ORG
bis	I-ORG
zur	I-ORG
Skyline	I-ORG
	
Carlo	B-PER
,	O
1813–1854	O
(	O
restaurato	O
)	O
	
Le	O
copie	O
fisiche	O
sono	O
disponibili	O
solo	O
in	O
Canada	B-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Gregg	B-PER
Hansford	I-PER
''	O
'	O
	
**	O
Partito	B-ORG
Liberale	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PLI	O
)	O
	
Royce	B-PER
Deppe	I-PER
/	O
Luke	B-PER
Jensen	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O
	
UFC	B-ORG
on	I-ORG
Fox	I-ORG
:	I-ORG
Johnson	I-ORG
vs.	I-ORG
Dodson	I-ORG
	
Gaël	B-PER
Monfils	I-PER
''	O
(	O
ritiro	O
per	O
infortunio	O
)	O
	
Pierre	B-PER
Berbizier	I-PER
(	O
Agen	B-ORG
)	O
	
È	O
un	O
membro	O
della	O
Nazionale	B-ORG
bielorussa	I-ORG
.	O
	
:7ª	O
tappa	O
Tour	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
(	O
Albi	B-LOC
>	O
Aurillac	B-LOC
)	O
	
Marin	B-PER
Čilić	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
Virginia	B-PER
Wade	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
RINVIA	O
Alegria	B-LOC
(	I-LOC
Brasile	I-LOC
)	I-LOC
	
Virginia	B-PER
Wade	I-PER
''	O
(	O
semifinale	O
)	O
	
RINVIA	O
Università	B-ORG
degli	I-ORG
Studi	I-ORG
``	I-ORG
Mediterranea	I-ORG
''	I-ORG
di	I-ORG
Reggio	I-ORG
Calabria	I-ORG
	
Joe	B-PER
Spano	I-PER
in	O
NCIS	B-ORG
-	I-ORG
Unità	I-ORG
anticrimine	I-ORG
''	O
	
Ejército	B-ORG
del	I-ORG
Aire	I-ORG
	
Al-Quwwat	B-ORG
al-Jawwiyya	I-ORG
al-'Arabiyya	I-ORG
al-Suriyya	I-ORG
-	O
54	O
.	O
	
Viktoryja	B-PER
Azaranka	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
,	O
ritiro	O
a	O
causa	O
di	O
spalla	O
ferita	O
)	O
	
Michael	B-PER
Stich	I-PER
''	O
(	O
semifinal	O
)	O
	
``	O
,	O
Astronomy	B-ORG
and	I-ORG
Astrophysics	I-ORG
,	O
299	O
,	O
pp	O
.	O
	
Chiesa	B-LOC
ortodossa	I-LOC
giapponese	I-LOC
(	O
autonomia	O
non	O
universalmente	O
riconosciuta	O
)	O
	
''	O
Constitución	B-LOC
''	O
'	O
-	O
''barrio	O
''	O
di	O
Buenos	B-LOC
Aires	I-LOC
(	O
Argentina	B-LOC
)	O
	
Mirko	B-PER
Vučinić	I-PER
28	O
(	O
5	O
)	O
	
'	O
''	O
Coppa	B-ORG
dei	I-ORG
Campioni	I-ORG
/	I-ORG
Eurolega	I-ORG
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Conor	B-PER
Dwyer	I-PER
''	O
'	O
	
Venera	B-ORG
11	I-ORG
e	I-ORG
12	I-ORG
	
Brian	B-PER
Schatz	I-PER
(	O
2010-2012	O
)	O
	
Crebbe	O
a	O
Brooklyn	B-LOC
con	O
il	O
padre	O
farmacista	O
e	O
la	O
matrigna	O
.	O
	
Attualmente	O
è	O
autore	O
in	O
esclusiva	O
per	O
Sugar	B-ORG
Music	I-ORG
.	O
	
'	O
''	O
Hayley	B-PER
Lewis	I-PER
''	O
'	O
	
Folquet	B-PER
de	I-PER
Romans	I-PER
	
Museo	B-ORG
Fabergé	I-ORG
(	I-ORG
San	I-ORG
Pietroburgo	I-ORG
)	I-ORG
	
'	O
''	O
Remollon	B-LOC
''	O
'	O
	
Shaun	B-PER
Peter	I-PER
Murphy	I-PER
	
'	O
''	O
Stacy	B-PER
Sykora	I-PER
''	O
'	O
	
Nella	O
stagione	O
successiva	O
vince	O
anche	O
la	O
Supercoppa	B-ORG
europea	I-ORG
.	O
	
John	B-PER
Williams	I-PER
(	O
4	O
episodi	O
,	O
1957-1960	O
)	O
	
'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O
	
Università	B-ORG
Pierre	I-ORG
e	I-ORG
Marie	I-ORG
Curie	I-ORG
	
RINVIA	O
West	B-ORG
Ham	I-ORG
United	I-ORG
Ladies	I-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG
	
Guido	B-PER
Basile	I-PER
(	O
in	O
carica	O
dal	O
31.12.1954	O
)	O
	
Albert	B-PER
Ramos	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
Altra	O
città	O
importante	O
è	O
Ye	B-LOC
.	O
	
Stefan	B-PER
Schwoch	I-PER
(	O
2001-2008	O
)	O
	
'	O
''	O
Tennessee	B-LOC
-	O
Rachel	B-PER
Smith	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
[[Tobias	O
Tobias	B-PER
Arlt	I-PER
	
Vanessa	B-PER
Redgrave	I-PER
(	O
da	O
giovane	O
)	O
	
'	O
''	O
Richard	B-PER
Gasquet	I-PER
(	O
campione	O
)	O
	
Éric	B-PER
Prodon	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O
	
Terry	B-PER
Phelps	I-PER
/	O
Raffaella	B-PER
Reggi	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
Jump	B-ORG
(	I-ORG
for	I-ORG
My	I-ORG
Love	I-ORG
)	I-ORG
''	O
	
[[Platystomatidae	O
(	O
Tephritoidea	B-LOC
)	O
]]	O
	
Marca	B-ORG
Futsal	I-ORG
(	O
2	O
)	O
	
Associazione	B-ORG
Sportiva	I-ORG
Pro	I-ORG
Piacenza	I-ORG
1919	I-ORG
	
**	O
Arena	B-ORG
di	I-ORG
Arles	I-ORG
,	O
Arles	B-LOC
.	O
	
Partito	B-ORG
Socialista	I-ORG
Democratico	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PSDI	O
)	O
	
Qualche	O
giorno	O
dopo	O
a	O
Londra	B-LOC
corre	O
ancora	O
sotto	O
il	O
muro	O
dei	O
44	O
secondi	O
in	O
43	O
''	O
99	O
.	O
	
Le	O
principali	O
città	O
,	O
oltre	O
al	O
capoluogo	O
Poitiers	B-LOC
,	O
sono	O
Châtellerault	B-LOC
,	O
Montmorillon	B-LOC
,	O
Loudun	B-LOC
e	O
Chauvigny	B-LOC
.	O
	
You	B-ORG
Have	I-ORG
n't	I-ORG
Done	I-ORG
Nothin	I-ORG
'	I-ORG
''	O
–	O
3:29	O
	
Yves	B-PER
Allegro	I-PER
/	O
Horia	B-PER
Tecău	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O
	
Flavia	B-PER
Pennetta	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
	
Francesca	B-PER
Schiavone	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Dirk	B-PER
Raudies	I-PER
''	O
'	O
	
Rock	B-ORG
You	I-ORG
Like	I-ORG
a	I-ORG
Hurricane	I-ORG
''	O
-	O
Sinergy	B-ORG
	
Il	O
capoluogo	O
è	O
Mizque	B-LOC
.	O
	
'	B-PER
''	I-PER
Eusébio	I-PER
''	I-PER
'	B-PER
da	I-PER
Silva	I-PER
Ferreira	I-PER
	
'	O
''	O
Siculiana	B-LOC
''	O
'	O
	
Andrej	B-PER
Čerkasov	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O
	
Substrato	B-ORG
(	I-ORG
biochimica	I-ORG
)	I-ORG
	
Martina	B-PER
Hingis	I-PER
e	O
Jana	B-PER
Novotná	I-PER
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
6–2	O
,	O
6–2	O
Yayuk	B-PER
Basuki	I-PER
e	O
Helena	B-PER
Suková	I-PER
.	O
	
Michał	B-PER
Przysiężny	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
Passante	B-ORG
ferroviario	I-ORG
di	I-ORG
Milano	I-ORG
	
'	O
''	O
Saint-Julien-les-Rosiers	B-LOC
''	O
'	O
	
Venne	O
ribattezzata	O
la	O
''Regina	O
delle	O
Praterie	O
''	O
e	O
divenne	O
capitale	O
del	O
nuovo	O
Stato	O
Oklahoma	B-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Donald	B-PER
Johnson	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Piet	B-PER
Norval	I-PER
''	O
'7–6	O
(	O
9	O
)	O
,	O
4–6	O
,	O
7–6	O
(	O
4	O
)	O
	
''	O
Pretty	B-ORG
Cure	I-ORG
''	O
(	O
Ilkubo	O
)	O
	
Robert	B-PER
Benchley	I-PER
,	O
''Un	O
momento	O
per	O
favore	O
!	O
	
'	O
''	O
Bagnara	B-LOC
Calabra	I-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Jack	B-PER
Brett	I-PER
''	O
'	O
	
Hicham	B-PER
Arazi	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
Decima	O
gara	O
di	O
Vitantonio	B-PER
Liuzzi	I-PER
,	O
che	O
ancora	O
non	O
riesce	O
a	O
collezionare	O
un	O
punto	O
nell'arco	O
della	O
stagione	O
	
Prealpi	B-LOC
del	I-LOC
Delfinato	I-LOC
(	O
6	O
)	O
-	O
si	O
staccano	O
dalle	O
Alpi	B-LOC
del	I-LOC
Delfinato	I-LOC
al	O
Colle	B-LOC
Bayard	I-LOC
	
'	O
''	O
Mate	B-PER
Pavić	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Michael	B-PER
Venus	I-PER
''	O
'	O
	
Monte	B-LOC
San	I-LOC
Giovanni	I-LOC
Campano	I-LOC
	
'	O
''	O
Franco	B-PER
Battaini	I-PER
''	O
'	O
	
Banzai	B-ORG
!	I-ORG
(	I-ORG
rivista	I-ORG
)	I-ORG
	
Era	O
il	O
figlio	O
più	O
giovane	O
di	O
Federico	B-PER
I	I-PER
di	I-PER
Brandeburgo	I-PER
e	O
di	O
Elisabetta	B-PER
di	I-PER
Baviera-Landshut	I-PER
.	O
	
El	B-LOC
Salvador	I-LOC
2	O
1.77	O
%	O
	
Warner	B-ORG
Music	I-ORG
Group	I-ORG
	
'	O
''	O
Enrico	B-PER
II	I-PER
d'Inghilterra	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Bob	B-PER
Bryan	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Mike	B-PER
Bryan	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Cartoon	B-ORG
KAT-TUN	I-ORG
II	I-ORG
You	I-ORG
''	O
'	O
''	O
	
Markneukirchen	B-LOC
(	O
6.930	O
)	O
	
James	B-PER
Corden	I-PER
–	O
The	B-ORG
Wrong	I-ORG
Mans	I-ORG
''	O
	
John	B-PER
Taylor	I-PER
(	O
Duran	B-ORG
Duran	B-ORG
)	O
	
**	O
Joe	B-PER
Frazier	I-PER
nel	O
ruolo	O
di	O
sé	O
stesso	O
	
Dave	B-PER
Kushner	I-PER
(	O
Velvet	B-ORG
Revolver	I-ORG
,	O
Wasted	B-ORG
Youth	I-ORG
)	O
	
In	O
passato	O
il	O
mazama	B-LOC
rosso	I-LOC
del	I-LOC
Centroamerica	I-LOC
(	O
''M	O
.	O
	
La	B-ORG
Politica	I-ORG
può	I-ORG
essere	I-ORG
Diversa	I-ORG
	
Esordì	O
in	O
Premier	B-LOC
League	I-LOC
il	O
9	O
settembre	O
,	O
subentrando	O
nella	O
partita	O
contro	O
il	O
Middlesbrough	B-ORG
.	O
	
20px	O
G.S.	B-ORG
Rovigo	I-ORG
(	I-ORG
B	I-ORG
=	I-ORG
riserve	I-ORG
)	I-ORG
,	O
Rovigo	B-LOC
	
Andrea	B-PER
Caracciolo	I-PER
(	O
24	O
)	O
	
Accademia	B-ORG
di	I-ORG
belle	I-ORG
arti	I-ORG
di	I-ORG
Firenze	I-ORG
	
Garland	B-LOC
(	I-LOC
Texas	I-LOC
)	I-LOC
-	O
215.768	O
	
Nasceva	O
così	O
Sky	B-ORG
Italia	I-ORG
.	O
	
'	O
''	O
Nduka	B-PER
Odizor	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Paul	B-PER
Wekesa	I-PER
''	O
'	O
	
La	O
Pinarello	B-ORG
fornisce	O
telai	O
e	O
forcelle	O
.	O
	
Nausicaä	B-ORG
della	I-ORG
Valle	I-ORG
del	I-ORG
vento	I-ORG
''	O
(	O
1982-1994	O
)	O
	
Liga	B-ORG
de	I-ORG
Ascenso	I-ORG
de	I-ORG
México	I-ORG
	
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Calhoun	I-LOC
(	I-LOC
Virginia	I-LOC
Occidentale	I-LOC
)	I-LOC
	
***	O
Moselletta	B-LOC
(	O
a	O
Remiremont	B-LOC
)	O
	
Milano	B-LOC
,	O
160	O
/	O
280	O
	
Cattedrale	B-ORG
di	I-ORG
Santa	I-ORG
Maria	I-ORG
Assunta	I-ORG
di	O
Novara	B-LOC
	
Christo	B-PER
van	I-PER
Rensburg	I-PER
/	O
Tim	B-PER
Wilkison	I-PER
''	O
(	O
Secondo	O
turno	O
)	O
	
DeAndre	B-PER
Liggins	I-PER
,	O
Sioux	B-ORG
Falls	I-ORG
Skyforce	I-ORG
	
Květa	B-PER
Peschke	I-PER
/	O
Katarina	B-PER
Srebotnik	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
Exchangeable	B-PER
image	I-PER
file	I-PER
format	I-PER
	
RINVIA	O
Tarxien	B-ORG
Rainbows	I-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG
	
'	O
''	O
Meredith	B-PER
McGrath	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Larisa	B-PER
Neiland	I-PER
''	O
'	O
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
Anna	B-PER
Kurnikova	I-PER
/	O
Aleksandra	B-PER
Olsza	I-PER
6–1	O
,	O
6–0	O
	
**	O
Yo	B-ORG
Gabba	I-ORG
Gabba	I-ORG
!	I-ORG
''	O
	
*Pug	O
in	O
La	B-ORG
carica	I-ORG
dei	I-ORG
101	I-ORG
:	I-ORG
La	B-ORG
serie	I-ORG
''	O
	
RINVIA	O
Iltutmish	B-PER
di	I-PER
Delhi	I-PER
	
dovrebbe	O
entrare	O
a	O
far	O
parte	O
Autostrada	B-ORG
BAB	I-ORG
31	I-ORG
.	O
	
Grenzgipfel	B-LOC
(	O
Monte	B-LOC
Rosa	I-LOC
)	O
	
'	O
''	O
Katrina	B-PER
Adams	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Zina	B-PER
Garrison	I-PER
(	O
campionesse	O
)	O
	
RINVIA	O
Parrocchia	B-ORG
di	I-ORG
Kingston	I-ORG
	
Aron	B-PER
Winter	I-PER
10px	O
81	O
'	O
	
*18	O
/	O
02	O
/	O
95-	O
Sendai	B-LOC
,	O
Giappone	B-LOC
Izumity	O
21	O
	
Nazionale	B-ORG
di	I-ORG
pallavolo	I-ORG
maschile	I-ORG
del	I-ORG
Messico	I-ORG
	
È	O
ricercato	O
dallo	O
Stato	O
Illinois	B-LOC
per	O
non	O
aver	O
pagato	O
$	O
327.861	O
dell'assegno	O
per	O
il	O
sostegno	O
al	O
figlio	O
.	O
	
La	O
clip	O
è	O
stato	O
ispirata	O
da	O
artisti	O
come	O
The	B-PER
Notorious	I-PER
BIG	I-PER
,	O
Wu-Tang	B-ORG
Clan	I-ORG
e	O
Nas	B-PER
.	O
	
'	O
''	O
ZTR	B-ORG
Zaporižžja	I-ORG
''	O
'	O
	
20px	O
A.C.	B-LOC
Gazzada	I-LOC
,	I-LOC
Gazzada	I-LOC
Schianno	I-LOC
	
Si	O
dedicò	O
quindi	O
all'importazione	O
di	O
tartarughe	B-LOC
marine	I-LOC
da	O
Birmingham	B-LOC
per	O
fabbricare	O
pettini	O
.	O
	
Eliminata	O
al	O
1T	O
da	O
Kristýna	B-PER
Plíšková	I-PER
[Q]	O
	
Lucie	B-PER
Hradecká	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O
	
Gruppo	B-LOC
del	I-LOC
Venediger	I-LOC
i.s.a	O
.	O
	
Hans	B-PER
Gildemeister	I-PER
/	O
Cássio	B-PER
Motta	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
Ģirts	B-PER
Dzelde	I-PER
/	O
Carl	B-PER
Limberger	I-PER
''	O
(	O
Semifinali	O
)	O
	
Anastacia	B-PER
-	O
Paid	B-ORG
My	I-ORG
Dues	I-ORG
''	O
	
Danilo	B-PER
Rea	I-PER
-	O
fender	B-ORG
''	O
	
Infatti	O
ne	O
ama	O
molte	O
,	O
consapevole	O
inoltre	O
di	O
essere	O
un	O
favorito	O
del	O
compositore	O
Richard	B-PER
Wagner	I-PER
.	O
	
La	O
vittima	O
era	O
uno	O
studente	O
del	O
secondo	O
anno	O
della	O
vicina	O
Università	B-ORG
Chulalongkorn	I-ORG
.	O
	
Museo	B-ORG
della	I-ORG
risiera	I-ORG
di	I-ORG
San	I-ORG
Sabba	I-ORG
	
BWIA	B-ORG
West	I-ORG
Indies	I-ORG
Airways	I-ORG
	
'	O
''	O
Terni	B-LOC
''	O
'	O
	
Al-Ain	B-ORG
Sports	I-ORG
and	I-ORG
Cultural	I-ORG
Club	I-ORG
	
'	O
''	O
Valentino	B-PER
Rossi	I-PER
''	O
'	O
	
RINVIA	O
Contea	B-ORG
di	I-ORG
Ortenberg	I-ORG
	
Ucraina	B-LOC
,	O
69	O
0,29	O
%	O
	
For	B-ORG
My	I-ORG
Pain	I-ORG
...	I-ORG
	
Claudio	B-PER
Florimondo	I-PER
di	I-PER
Mercy	I-PER
	
Stati	B-LOC
del	I-LOC
Medio	I-LOC
Atlantico	I-LOC
	
Dominic	B-PER
Inglot	I-PER
/	O
Robert	B-PER
Lindstedt	I-PER
''	O
(	O
semifinale	O
)	O
	
''	O
Pedrito	B-ORG
el	I-ORG
Drito	I-ORG
''	O
	
'	O
''	O
Katie	B-PER
Taylor	I-PER
''	O
'	O
	
Montone	B-LOC
(	I-LOC
Italia	I-LOC
)	I-LOC
	
Unione	B-ORG
Cristiana	I-ORG
e	I-ORG
Democratica	I-ORG
-	I-ORG
Partito	I-ORG
Popolare	I-ORG
Cecoslovacco	I-ORG
	
'	O
''	O
Michael	B-PER
Berrer	I-PER
''	O
'6–3	O
,	O
7–6	O
(	O
4	O
)	O
	
College	B-ORG
Football	I-ORG
Hall	I-ORG
of	I-ORG
Fame	I-ORG
	
Squadra	B-ORG
iraniana	I-ORG
di	I-ORG
Fed	I-ORG
Cup	I-ORG
	
'	O
''	O
Gilera	B-ORG
''	O
'	O
	
Oblast	B-LOC
'	I-LOC
di	I-LOC
Volgograd	I-LOC
(	O
Волгоградская	O
область	O
)	O
	
Tra	O
i	O
suoi	O
fondatori	O
si	O
può	O
citare	O
Edward	B-PER
Walter	I-PER
Maunder	I-PER
.	O
	
Pilot	B-ORG
Pen	I-ORG
Tennis	I-ORG
,	O
New	B-LOC
Haven	I-LOC
	
Fu	O
però	O
una	O
svolta	O
graduale	O
e	O
preannunciata	O
,	O
anche	O
in	O
altri	O
artisti	O
,	O
come	O
Filippino	B-PER
Lippi	I-PER
.	O
	
Ciuperceni	B-LOC
(	I-LOC
Gorj	I-LOC
)	I-LOC
	
'	O
''	O
Andrea	B-PER
Jaeger	I-PER
''	O
'	O
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Hana	B-PER
Mandlíková	I-PER
6–1	O
,	O
6–3	O
	
È	O
cresciuto	O
in	O
Ohio	B-LOC
.	O
	
È	O
il	O
centro	O
amministrativo	O
del	O
Megino-Kangalasskij	B-LOC
ulus	I-LOC
.	O
	
Vola	B-ORG
colomba	I-ORG
/	I-ORG
Papaveri	I-ORG
e	I-ORG
papere	I-ORG
	
Ha	O
raggiunto	O
la	O
posizione	O
6	O
nelle	O
classifiche	O
inglesi	B-LOC
.	O
	
William	B-PER
Cavendish	I-PER
,	I-PER
I	I-PER
duca	I-PER
di	I-PER
Devonshire	I-PER
	
Katerina	B-PER
Maleeva	I-PER
''	O
(	O
ottavi	O
di	O
finale	O
)	O
''	O
	
Marco	B-PER
Annio	I-PER
Vero	I-PER
Cesare	I-PER
(	O
162-169	O
)	O
	
L'Androni	O
,	O
a	O
ranghi	O
compatti	O
,	O
saluta	O
il	O
pubblico	O
di	O
[[San	O
Salvo	O
prima	O
della	O
partenza	O
della	O
settima	O
tappa	O
del	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
2013	I-ORG
	
RINVIA	O
Trinity	B-ORG
College	I-ORG
(	I-ORG
Dublino	I-ORG
)	I-ORG
	
Si	O
trova	O
tra	O
la	O
Baia	B-LOC
di	I-LOC
Eckernförde	I-LOC
e	O
l'insenatura	O
di	O
Schlei	B-LOC
.	O
	
Assediò	O
La	B-LOC
Paz	I-LOC
per	O
oltre	O
100	O
giorni	O
.	O
	
Chiesa	B-ORG
di	I-ORG
Santa	I-ORG
Maria	I-ORG
di	I-ORG
Cracovia	I-ORG
	
Dopo	O
aver	O
battuto	O
la	O
in	O
semifinale	O
segna	O
nella	O
finale	O
di	O
Ravenna	B-LOC
il	O
19	O
aprile	O
.	O
	
(	O
Christchurch	B-LOC
,	O
Regione	B-LOC
di	I-LOC
Canterbury	I-LOC
,	O
Isola	B-LOC
del	I-LOC
Sud	I-LOC
)	O
	
'	O
''	O
Europa	B-LOC
''	O
'	O
	
Mauro	B-PER
Menezes	I-PER
Fernando	B-PER
Roese7-6	I-PER
7-5	O
	
Vladimir	B-PER
Alekseevič	I-PER
Solovëv	I-PER
(	O
i.d.b	O
.	O
	
Ricberht	B-PER
dell'Anglia	I-PER
orientale	I-PER
	
*93	O
Domenico	B-PER
Maietta	I-PER
(	O
2004-2009	O
)	O
	
Campionato	B-ORG
mondiale	I-ORG
di	I-ORG
calcio	I-ORG
1954	I-ORG
	
Magnus	B-PER
Larsson	I-PER
''	O
(	O
Ultimo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Apure	B-LOC
''	O
'	O
	
Attualmente	O
vive	O
in	O
Giappone	B-LOC
.	O
	
(	B-ORG
Everything	I-ORG
I	I-ORG
Do	I-ORG
)	I-ORG
I	I-ORG
Do	I-ORG
It	I-ORG
for	I-ORG
You	I-ORG
	
'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
''	O
'6–7	O
(	O
0	O
)	O
,	O
7–6	O
(	O
5	O
)	O
,	O
6–4	O
,	O
2–6	O
,	O
7–6	O
(	O
5	O
)	O
	
150px	O
''	O
Pallacanestro	B-ORG
Cantù	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'	O
(	O
2º	O
titolo	O
)	O
'	O
''	O
	
Fa	O
parte	O
del	O
territorio	O
detto	O
Svizzera	B-LOC
dello	I-LOC
Holstein	I-LOC
.	O
	
Nella	O
zona	O
gli	O
opitergini	O
fonderanno	O
le	O
attuali	O
Eraclea	B-LOC
e	O
Jesolo	B-LOC
,	O
note	O
località	O
balneari	O
del	O
veneziano	B-LOC
.	O
	
Melissa	B-PER
Gurney	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
''	O
	
Martin	B-PER
Emmrich	I-PER
/	O
Joseph	B-PER
Sirianni	I-PER
''	O
(	O
finali	O
)	O
	
David	B-PER
Bowie	I-PER
–	O
Heathen	B-ORG
''	O
	
Distretto	B-LOC
di	I-LOC
Świecie	I-LOC
,	O
powiat	O
świecki	O
,	O
capoluogo	O
Świecie	B-LOC
	
RINVIA	O
Stato	B-LOC
federato	I-LOC
degli	I-LOC
Stati	I-LOC
Uniti	I-LOC
d'America	I-LOC
	
Andy	B-PER
Roddick	I-PER
(	O
26	O
)	O
	
Parets	B-LOC
del	I-LOC
Vallès	I-LOC
>	O
Barcellona	B-LOC
	
;	O
16px	O
'	O
''	O
Tokyo	B-ORG
Metro	I-ORG
''	O
'	O
	
Una	O
parte	O
di	O
She	B-ORG
Loves	I-ORG
You	I-ORG
''	O
,	O
in	O
versione	O
strumentale	O
,	O
appare	O
poco	O
prima	O
dell'inizio	O
di	O
una	O
gara	O
	
San	B-LOC
Vito	I-LOC
di	I-LOC
Cadore	I-LOC
	
'	O
''	O
Mike	B-PER
Stamm	I-PER
''	O
'	O
	
===	O
Congresso	B-ORG
dei	I-ORG
deputati	I-ORG
===	O
	
Ramón	B-PER
María	I-PER
Calderé	I-PER
	
Partito	B-ORG
Liberale	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PLI	O
)	O
	
Hrubieszów	B-LOC
(	O
20.200	O
)	O
	
È	O
conservato	O
presso	O
Ermitage	B-ORG
di	O
San	B-LOC
Pietroburgo	I-LOC
.	O
	
''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Kathrine	B-PER
Sørland	I-PER
	
Cybill	B-PER
Shepherd	I-PER
in	O
The	B-PER
Client	I-PER
List	I-PER
-	I-PER
Clienti	I-PER
speciali	I-PER
''	O
	
'	O
''	O
Magnus	B-PER
Larsson	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Mikael	B-PER
Tillström	I-PER
''	O
'	O
	
Venne	O
allora	O
sostituita	O
da	O
Mary	B-PER
Elizabeth	I-PER
Mastrantonio	I-PER
.	O
	
'	O
''	O
Svizzera	B-LOC
''	O
'	O
	
In	B-ORG
Too	I-ORG
Deep	I-ORG
''	O
-	O
Sum	B-ORG
41	I-ORG
	
Pallavolo	B-ORG
maschile	I-ORG
ai	I-ORG
Giochi	I-ORG
della	I-ORG
XXIII	I-ORG
Olimpiade	I-ORG
	
**	O
Linz	B-LOC
am	I-LOC
Rhein	I-LOC
(	O
città	O
)	O
	
**	O
Blake	B-PER
Shelton	I-PER
(	O
Sheffield	B-ORG
)	O
	
Movimento	B-ORG
Sociale	I-ORG
Italiano	I-ORG
-	I-ORG
Destra	I-ORG
Nazionale	I-ORG
	
'	O
''	O
Monterfil	B-LOC
''	O
'	O
	
Combattendo	O
le	O
resistenze	O
nemiche	O
a	O
Cuffiano	B-LOC
,	O
supera	O
il	O
fiume	B-LOC
Senio	I-LOC
,	O
giungendo	O
per	O
primo	O
,	O
il	O
14	O
aprile	O
,	O
ad	O
Imola	B-LOC
.	O
	
Il	O
turno	O
è	O
stato	O
annullato	O
perché	O
solo	O
4	O
squadre	O
di	O
2.	B-ORG
Līga	I-ORG
,	O
qualificate	O
dal	O
turno	O
precedente	O
,	O
vi	O
avrebbero	O
dovuto	O
partecipare	O
.	O
	
in	O
Italia	B-LOC
(	O
''BeastMaster	O
''	O
)	O
	
Cornaredo	B-LOC
(	O
MI	B-LOC
)	O
	
Sybille	B-PER
Bammer	I-PER
(	O
)	O
4-6	O
,	O
4-6	O
	
Atletica	B-ORG
leggera	I-ORG
ai	I-ORG
Giochi	I-ORG
della	I-ORG
XVII	I-ORG
Olimpiade	I-ORG
-	I-ORG
Getto	I-ORG
del	I-ORG
peso	I-ORG
femminile	I-ORG
	
;	O
25px	O
'	O
''	O
Keiō	B-ORG
Corporation	I-ORG
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Utah	B-LOC
''	O
'	O
	
Lega	B-ORG
Musulmana	I-ORG
del	I-ORG
Pakistan	I-ORG
-	O
Q	O
	
186	O
;	O
ISBN	O
978-88-459-2240-4	O
;	O
su	O
Carlo	B-PER
Emilio	I-PER
Gadda	I-PER
)	O
	
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Washington	I-LOC
-	O
nord-ovest	O
	
''	O
Bare	B-ORG
''	O
-	O
Annie	B-PER
Lennox	I-PER
	
Marennes	B-LOC
(	I-LOC
Charente	I-LOC
Marittima	I-LOC
)	I-LOC
	
America	B-LOC
è	O
sotto	O
attacco	O
''	O
''	O
.	O
	
Serve	O
il	O
centro	O
abitato	O
di	O
Montecosaro	B-LOC
.	O
	
Mihăileni	B-LOC
(	I-LOC
Sibiu	I-LOC
)	I-LOC
	
RINVIA	O
Football	B-ORG
Club	I-ORG
Tokyo	I-ORG
	
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Polk	I-LOC
-	O
sud-ovest	O
	
Tandel	B-LOC
,	O
Cantone	B-LOC
di	I-LOC
Vianden	I-LOC
	
'	O
''	O
Angelique	B-PER
Kerber	I-PER
''	O
'	O
	
No	B-ORG
More	I-ORG
I	I-ORG
Love	I-ORG
You	I-ORG
's	I-ORG
''	O
	
Partito	B-ORG
Socialista	I-ORG
Democratico	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PSDI	O
)	O
	
:12ª	O
tappa	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
(	O
Savona	B-LOC
>	O
Monviso	B-LOC
)	O
	
Golfo	B-LOC
dell'Olenëk	I-LOC
(	O
Оленёкский	O
залив	O
)	O
	
My	B-ORG
Little	I-ORG
Pony	I-ORG
-	I-ORG
L'amicizia	I-ORG
è	I-ORG
magica	I-ORG
	
20px	O
A.S.	B-LOC
A.MO.CO.	I-LOC
Staranzano	I-LOC
,	I-LOC
Staranzano	I-LOC
	
Paolo	B-PER
Oss	I-PER
Mazzurana	I-PER
,	O
politico	O
	
20px	O
Royal	B-ORG
Australian	I-ORG
Air	I-ORG
Force	I-ORG
	
Episodi	B-ORG
de	I-ORG
I	I-ORG
Simpson	I-ORG
(	I-ORG
prima	I-ORG
stagione	I-ORG
)	I-ORG
	
''Baseldeutsch	O
''	O
in	O
Svizzera	B-LOC
	
Rock	B-ORG
and	I-ORG
Roll	I-ORG
Hall	I-ORG
of	I-ORG
Fame	I-ORG
	
''Versante	O
Est	O
''	O
-	O
''5:32	O
''	O
-	O
(	O
Litfiba	B-ORG
)	O
	
'	O
''	O
Lacchiarella	B-LOC
''	O
'	O
	
Daniel	B-PER
Nestor	I-PER
/	O
Nenad	B-PER
Zimonjić	I-PER
''	O
(	O
finale	O
)	O
	
===	O
In	O
relazione	O
a	O
Miðgarðr	B-LOC
===	O
	
RINVIA	O
John	B-PER
Campbell	I-PER
,	I-PER
IX	I-PER
duca	I-PER
Argyll	I-PER
	
Anatolij	B-PER
Jakovlevič	I-PER
Solov'ëv	I-PER
	
Mayfield	B-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Sanpete	I-LOC
,	O
Utah	B-LOC
	
''	O
Saint-Paul	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Orne	B-LOC
	
Teorema	B-ORG
della	I-ORG
scimmia	I-ORG
instancabile	I-ORG
	
Canossa	B-ORG
(	I-ORG
famiglia	I-ORG
)	I-ORG
	
ירמיהו	O
(	O
''Yermihàu	O
''	O
)	O
-	O
Geremia	B-PER
	
Punta	B-LOC
Nordend	I-LOC
(	O
4.612	O
m	O
)	O
	
4	O
maggio	O
,	O
,	O
Winston-Salem	B-LOC
(	I-LOC
Carolina	I-LOC
del	I-LOC
Nord	I-LOC
)	I-LOC
	
'	O
''	O
Mario	B-PER
Cipollini	I-PER
''	O
'	O
	
:9ª	O
tappa	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
(	O
Ancona	B-LOC
>	O
Sulmona	B-LOC
)	O
	
*1994	O
-	O
Carlos	B-PER
Alberto	I-PER
Parreira	I-PER
,	O
Brasile	B-ORG
(	O
17	O
%	O
)	O
	
Lev	B-PER
Nikolaevič	I-PER
Oborin	I-PER
	
San	B-LOC
Colombano	I-LOC
al	I-LOC
Lambro	I-LOC
	
Bart	B-PER
riesce	O
a	O
convincere	O
i	O
suoi	O
amici	O
a	O
non	O
andare	O
alla	O
festa	O
di	O
Nelson	B-PER
,	O
ma	O
Marge	B-PER
lo	O
costringe	O
ad	O
andarci	O
per	O
non	O
lasciare	O
da	O
solo	O
il	O
ragazzo	O
.	O
	
==	O
Il	O
perfezionamento	O
a	O
Roma	B-LOC
e	O
Parma	B-LOC
==	O
	
UFC	B-ORG
on	I-ORG
Fox	I-ORG
:	I-ORG
Werdum	I-ORG
vs.	I-ORG
Browne	I-ORG
	
Diego	B-PER
Nargiso	I-PER
''	O
(	O
Secondo	O
turno	O
)	O
	
Associazione	B-ORG
Calcio	I-ORG
Tuttocuoio	I-ORG
1957	I-ORG
	
Tamarine	B-PER
Tanasugarn	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
,	O
ritiro	O
)	O
	
The	B-ORG
Good	I-ORG
,	I-ORG
the	I-ORG
Bad	I-ORG
&	I-ORG
the	I-ORG
Queen	I-ORG
	
È	O
frequente	O
in	O
tutta	O
l'Italia	O
ed	O
in	O
America	B-LOC
Latina	I-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Retonfey	B-LOC
''	O
'	O
	
We	B-ORG
're	I-ORG
in	I-ORG
This	I-ORG
Together	I-ORG
''	O
–	O
7:16	O
	
Eduardo	B-PER
Fischer	I-PER
,	O
Brasile	B-LOC
2:16.04	O
	
;	O
Maestro	B-PER
di	I-PER
San	I-PER
Francesco	I-PER
	
Il	O
23	O
agosto	O
seguente	O
fa	O
il	O
suo	O
esordio	O
in	O
Liga	B-ORG
da	O
subentrato	O
durante	O
la	O
trasferta	O
sul	O
campo	O
del	O
Siviglia	B-ORG
,	O
facendosi	O
però	O
espellere	O
appena	O
un	O
minuto	O
dopo	O
il	O
suo	O
ingresso	O
in	O
campo	O
.	O
	
'	O
''	O
Tetsuya	B-PER
Harada	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Finlandia	B-LOC
''	O
'	O
	
**	O
'	O
''	O
Isola	B-LOC
d'Urville	I-LOC
''	O
'	O
(	O
Nuova	B-LOC
Zelanda	I-LOC
)	O
	
Havlíčkův	B-LOC
Brod	I-LOC
,	O
Repubblica	B-LOC
Ceca	I-LOC
	
Il	O
suo	O
capoluogo	O
è	O
la	O
città	O
di	O
San	B-LOC
Jose	I-LOC
.	O
	
Gensac	B-LOC
(	I-LOC
Tarn	I-LOC
e	I-LOC
Garonna	I-LOC
)	I-LOC
	
Warnau	B-LOC
(	O
364	O
)	O
	
Yvonne	B-PER
Meusburger	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
	
Mentre	O
tutto	O
scorre]]	O
''	O
(	O
Negramaro	B-ORG
)	O
	
'	O
''	O
María	B-PER
Esther	I-PER
García	I-PER
''	O
'	O
	
il	O
''gianglamènt	O
''	O
dei	O
commessi	O
di	O
negozio	O
di	O
Torino	B-LOC
	
Successivamente	O
,	O
aprì	O
un'attività	O
assieme	O
al	O
fratello	O
e	O
con	O
lui	O
si	O
spostò	O
a	O
Roma	B-LOC
,	O
in	O
cerca	O
di	O
nuove	O
prospettive	O
di	O
mercato	O
.	O
	
RINVIA	O
?	B-ORG
!	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
)	I-ORG
	
20px	O
Cornovaglia	B-LOC
(	O
''Kernow	O
''	O
)	O
	
Si	O
tratta	O
della	O
prima	O
vittoria	O
di	O
una	O
squadra	O
francese	B-LOC
in	O
un	O
questa	O
competizione	O
.	O
	
**	O
Canzone	O
dell'anno	O
→	O
We	B-ORG
Are	I-ORG
the	I-ORG
World	I-ORG
	
'	O
''	O
Championship	B-LOC
2011-2012	I-LOC
,	O
girone	O
di	O
ritorno	O
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O
	
Barbara	B-PER
Potter	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
	
Assemblee	B-ORG
di	I-ORG
Dio	I-ORG
americane	I-ORG
	
'	O
''	O
Martín	B-PER
Jaite	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Christian	B-PER
Miniussi	I-PER
''	O
'	O
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
Eduardo	B-PER
Bengoechea	I-PER
/	O
Diego	B-PER
Pérez	I-PER
6-4	O
,	O
6-3	O
	
'	O
''	O
Cuba	B-ORG
''	O
'	O
''	O
'	O
(	O
Terzo	O
titolo	O
)	O
'	O
''	O
	
Museo	B-LOC
nazionale	I-LOC
di	I-LOC
Castel	I-LOC
Sant'Angelo	I-LOC
	
Troy	B-PER
Aikman	I-PER
(	O
Dallas	B-ORG
Cowboys	I-ORG
,	O
Quarterback	B-LOC
)	O
	
==	O
Distretto	B-LOC
di	I-LOC
Veliko	I-LOC
Tărnovo	I-LOC
==	O
	
Andreas	B-PER
Haider-Maurer	I-PER
''	O
(	O
Secondo	O
turno	O
)	O
	
===	O
Rocca	B-LOC
di	I-LOC
Mezzo	I-LOC
===	O
	
Variante	O
alla	O
SP	O
1	O
lungo	O
il	O
Lago	B-LOC
di	I-LOC
Vico	I-LOC
dal	O
km	O
10,504	O
al	O
km	O
19,114	O
	
Milano	B-LOC
(	O
32	O
)	O
,	O
Varese	B-LOC
(	O
2	O
)	O
	
Chiesa	B-ORG
di	I-ORG
San	I-ORG
Bernardino	I-ORG
	
'	O
''	O
Nicolas	B-PER
Devilder	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Édouard	B-PER
Roger-Vasselin	I-PER
''	O
'5-7	O
,	O
6-2	O
,	O
[10-8]	O
	
Mahesh	B-PER
Bhupathi	I-PER
e	O
Rohan	B-PER
Bopanna	I-PER
,	O
erano	O
i	O
detentori	O
del	O
titolo	O
,	O
ma	O
hanno	O
deciso	O
di	O
partecipare	O
in	O
coppia	O
rispettivamente	O
con	O
Rajeev	B-PER
Ram	I-PER
e	O
Michaël	B-PER
Llodra	I-PER
.	O
	
'	O
''	O
Facundo	B-PER
Bagnis	I-PER
''	O
'6-7	O
(	O
3-7	O
)	O
,	O
6-4	O
,	O
6-3	O
	
'	O
''	O
Raja	B-ORG
Casablanca	I-ORG
''	O
'	O
	
RINVIA	O
Guangzhou	B-ORG
Hengda	I-ORG
Taobao	I-ORG
Zuqiu	I-ORG
Julebu	I-ORG
	
Essa	O
parte	O
da	O
La	B-LOC
Coruña	I-LOC
,	O
fino	O
ad	O
arrivare	O
a	O
Tui	B-LOC
,	O
per	O
un	O
totale	O
di	O
219,6	O
km	O
.	O
	
''	O
Erophylla	B-LOC
sezekorni	I-LOC
''	O
	
Colin	B-PER
Fleming	I-PER
e	O
Ken	B-PER
Skupski	I-PER
erano	O
i	O
detentori	O
del	O
titolo	O
,	O
ma	O
hanno	O
perso	O
in	O
finale	O
contro	O
Eric	B-PER
Butorac	I-PER
e	O
Travis	B-PER
Rettenmaier	I-PER
6–4	O
,	O
6–3	O
.	O
	
Abd	B-PER
Allah	I-PER
I	I-PER
di	I-PER
Giordania	I-PER
	
La	O
popolazione	O
di	O
ogni	O
razza	O
proveniente	O
America	B-LOC
Latina	I-LOC
corrisponde	O
al	O
2,27	O
%	O
degli	O
abitanti	O
.	O
	
in	O
Danimarca	B-LOC
(	O
''Specialisterne	O
''	O
)	O
	
Ha	O
giocato	O
anche	O
nella	O
Nazionale	B-ORG
albanese	I-ORG
,	O
collezionando	O
42	O
presenze	O
e	O
4	O
goal	O
.	O
	
RINVIA	O
Centre	B-ORG
national	I-ORG
d'études	I-ORG
spatiales	I-ORG
	
20px]]	O
'	O
''	O
Santa	B-LOC
Lucia	I-LOC
di	I-LOC
Piave	I-LOC
''	O
'	O
	
''	O
Mysateles	B-LOC
garridoi	I-LOC
''	O
	
Cicli	B-ORG
di	I-ORG
Milanković	I-ORG
	
La	B-LOC
Vilavella	I-LOC
-	O
La	B-LOC
Pobla	I-LOC
Tornesa	I-LOC
-	O
-	O
Vilanova	B-LOC
d'Alcolea	I-LOC
	
'	O
''	O
Austria	B-LOC
''	O
'	O
	
Distretto	B-LOC
di	I-LOC
Malbork	I-LOC
,	O
Malbork	B-LOC
	
Bjarke	B-PER
Ingels	I-PER
-	O
architetto	O
	
'	O
''	O
Jana	B-PER
Novotná	I-PER
''	O
'	O
	
:9ª	O
tappa	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
(	O
Sarnico	B-LOC
>	O
Bergamo	B-LOC
)	O
	
'	O
''	O
Roberta	B-PER
Vinci	I-PER
''	O
'6–4	O
,	O
6–3	O
	
'	O
''	O
Mike	B-PER
Hawthorn	I-PER
''	O
'	O
	
in	O
Italia	B-LOC
(	O
''Taggart	O
''	O
)	O
	
Il	O
suo	O
luogo	O
di	O
nascita	O
fu	O
Romans	B-LOC
nei	O
pressi	O
di	O
Montélimar	B-LOC
.	O
	
22.02	O
Emelec	B-ORG
Guayaquil	B-LOC
-	O
Nacional	B-ORG
Quito	B-LOC
1:1	O
	
Summerland	B-ORG
''	O
(	O
2006–2009	O
)	O
	
Fu	O
scelto	O
come	O
12º	O
assoluto	O
nel	O
Draft	B-ORG
NFL	I-ORG
1994	I-ORG
dai	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Jets	I-ORG
.	O
	
*1969-1970	O
-	O
Pete	B-PER
Maravich	I-PER
-	O
	
Diocle	B-PER
(	I-PER
matematico	I-PER
)	I-PER
	
In	O
seguito	O
fece	O
parte	O
della	O
Federazione	B-ORG
degli	I-ORG
Emirati	I-ORG
Arabi	I-ORG
del	I-ORG
Sud	I-ORG
e	O
dell'entità	O
che	O
la	O
seguì	O
,	O
la	O
Federazione	B-LOC
dell'Arabia	I-LOC
Meridionale	I-LOC
.	O
	
Giovanni	B-PER
Battista	I-PER
Naldini	I-PER
	
;	O
il	O
15	O
luglio	O
viene	O
ufficializzato	O
l'ingaggio	O
dello	O
statunitense	B-LOC
Rakim	B-PER
Sanders	I-PER
.	O
	
'	O
''	O
Greg	B-PER
Barton	I-PER
''	O
'	O
	
Torre	B-ORG
della	I-ORG
Radio	I-ORG
di	I-ORG
Berlino	I-ORG
	
''	O
Saint-Sulpice-Laurière	B-LOC
''	O
'	O
-	O
Alta	B-LOC
Vienne	I-LOC
	
'	O
''	O
Kreidler	B-ORG
''	O
'	O
	
9	O
dicembre	O
,	O
,	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
(	I-LOC
California	I-LOC
)	I-LOC
	
**	O
Euoticus	B-LOC
elegantulus	I-LOC
''	O
-	O
galagone	O
con	O
unghie	O
ad	O
ago	O
	
Lis]]	O
,	O
Macukull	B-LOC
,	O
Rukaj	B-LOC
,	O
Suç	B-LOC
,	O
Ulëz	B-LOC
,	O
Xibër	B-LOC
	
Michele	B-PER
Pantaleone	I-PER
,	O
''Omertà	O
di	O
stato	O
.	O
	
Nell'esercito	O
bizantino	B-LOC
il	O
termine	O
``	O
''lochos	O
''	O
''	O
continuò	O
ad	O
essere	O
usato	O
per	O
indicare	O
la	O
singola	O
fila	O
.	O
	
Partito	B-ORG
Liberale	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PLI	O
)	O
	
Martín	B-PER
Rodríguez	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Alex	B-PER
De	I-PER
Angelis	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Steinburg	B-LOC
''	O
'	O
-	O
comune	B-LOC
dello	O
Schleswig-Holstein	B-LOC
	
Nelle	O
Filippine	B-LOC
,	O
invece	O
,	O
è	O
frequente	O
nei	O
mercati	O
e	O
molto	O
apprezzato	O
.	O
	
Tony	B-PER
Giammalva	I-PER
/	O
Blaine	B-PER
Willenborg	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
Judith	B-PER
Wiesner	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O
	
''Sicilia	O
1	O
''	O
(	O
Palermo	B-LOC
,	O
Agrigento	B-LOC
,	O
Caltanissetta	B-LOC
e	O
Trapani	B-LOC
)	O
;	O
	
Juan	B-PER
Pablo	I-PER
Brzezicki	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
''	O
	
Colonna	B-ORG
della	I-ORG
Santissima	I-ORG
Trinità	I-ORG
	
Justin	B-PER
Gimelstob	I-PER
''	O
(	O
Secondo	O
turno	O
)	O
	
1989	B-ORG
-	O
''non	O
presente	O
''	O
	
172	O
km	O
da	O
Bari	B-LOC
	
'	O
''	O
Incontri	O
sul	O
No.	B-LOC
1	I-LOC
Court	I-LOC
''	O
'	O
	
Michele	B-PER
I	I-PER
di	I-PER
Romania	I-PER
	
Nella	O
sua	O
bottega	O
furono	O
prodotti	O
alcuni	O
dei	O
più	O
grandi	O
vasi	O
funerari	O
,	O
utilizzati	O
come	O
segnacolo	O
per	O
le	O
sepolture	O
nella	O
necropoli	B-ORG
del	I-ORG
Dipylon	I-ORG
,	O
dal	O
quale	O
ha	O
ripreso	O
il	O
suo	O
nome	O
convenzionale	O
.	O
	
'	O
''	O
Sascha	B-PER
Klein	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Rudolf	B-PER
Caracciola	I-PER
''	O
'	O
	
Ryan	B-PER
Harrison	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
	
È	O
una	O
delle	O
prime	O
foto	O
a	O
colori	O
,	O
scattata	O
da	O
Sergej	B-PER
Michajlovič	I-PER
Prokudin-Gorskij	I-PER
	
===	O
San	B-LOC
Donato	I-LOC
Milanese	I-LOC
===	O
	
''	O
Lara	B-ORG
''	O
'	O
-	O
stato	O
del	O
Venezuela	B-LOC
	
Marseillan	B-LOC
(	I-LOC
Alti	I-LOC
Pirenei	I-LOC
)	I-LOC
	
Sardegna	B-LOC
,	O
non	O
è	O
stata	O
rinvenuta	O
.	O
	
Complessivamente	O
,	O
al	O
giorno	O
d'oggi	O
la	O
squadra	O
scaligera	B-ORG
vanta	O
-di	O
misura-	O
il	O
maggior	O
numero	O
di	O
vittorie	O
(	O
35	O
contro	O
le	O
34	O
della	O
squadra	O
berica	B-ORG
)	O
,	O
mentre	O
le	O
partite	O
terminate	O
in	O
pareggio	O
sono	O
25	O
.	O
	
La	O
località	O
è	O
altresì	O
servita	O
Autostrada	B-ORG
A12	I-ORG
Roma	I-ORG
-	I-ORG
Civitavecchia	I-ORG
,	O
con	O
l'uscita	O
Cerveteri	B-LOC
-	O
Ladispoli	B-LOC
''	O
.	O
	
'	O
''	O
Albert	B-PER
Portas	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Sergio	B-PER
Roitman	I-PER
''	O
'	O
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
Igor	B-PER
'	I-PER
Kunicyn	I-PER
/	O
Jurij	B-PER
Ščukin	I-PER
6-1	O
,	O
6-1	O
	
'	O
''	O
Julian	B-PER
Knowle	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Jürgen	B-PER
Melzer	I-PER
''	O
'	O
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
Jonas	B-PER
Björkman	I-PER
/	O
Maks	B-PER
Mirny	I-PER
,	O
4–6	O
,	O
7–5	O
,	O
7–5	O
	
Tagikistan	B-ORG
(	O
AFC	B-ORG
)	O
	
È	O
terminata	O
con	O
la	O
promozione	O
in	O
Bundesliga	B-LOC
di	O
Bochum	B-ORG
,	O
che	O
ha	O
vinto	O
il	O
torneo	O
,	O
più	O
Arminia	B-ORG
Bielefeld	I-ORG
e	O
Duisburg	B-ORG
.	O
	
1º	O
Bernard	B-PER
Hinault2º	I-PER
Joop	B-PER
Zoetemelk3º	I-PER
Johan	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Velde	I-PER
	
'	O
''	O
Liam	B-PER
Tancock	I-PER
''	O
'	O
	
Vlada	B-PER
Avramov	I-PER
(	O
38	O
)	O
	
'	O
''	O
Lagonegro	B-LOC
''	O
'	O
	
Harry	B-PER
Hamlin	I-PER
-	O
Avvocati	B-ORG
a	I-ORG
Los	I-ORG
Angeles	I-ORG
''	O
(	O
''L.A	O
.	O
	
La	O
prima	O
vittoria	O
dopo	O
tre	O
sconfitte	O
consecutive	O
arriva	O
nella	O
trasferta	O
di	O
Parma	B-LOC
,	O
dove	O
i	O
bianconeri	O
si	O
impongono	O
per	O
2-1	O
.	O
	
A	O
settembre	O
dello	O
stesso	O
anno	O
,	O
e	O
fino	O
alla	O
fine	O
di	O
dicembre	O
,	O
inizia	O
per	O
lui	O
un	O
periodo	O
di	O
recite	O
della	O
``	O
Opera	O
da	O
3	O
soldi	O
''	O
di	O
Bertolt	B-PER
Brecht	I-PER
,	O
musicata	O
da	O
Kurt	B-PER
Weill	I-PER
,	O
dapprima	O
a	O
Washington	B-LOC
e	O
poi	O
a	O
Broadway	B-ORG
.	O
	
77	O
Bill	B-PER
Gregory	I-PER
DT	O
	
Nazionale	B-ORG
di	I-ORG
pallacanestro	I-ORG
del	I-ORG
Cile	I-ORG
	
Jimmy	B-PER
Wales	I-PER
,	O
imprenditore	O
noto	O
per	O
essere	O
uno	O
dei	O
fondatori	O
del	O
progetto	O
Wikipedia	B-ORG
.	O
	
'	O
''	O
Via	O
Lise	B-PER
Meitner	I-PER
''	O
'	O
	
Osservatorio	B-ORG
astronomico	I-ORG
di	I-ORG
Torino	I-ORG
	
'	O
''	O
Australia	B-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Horacio	B-PER
Zeballos	I-PER
''	O
'6-74	O
,	O
6-4	O
,	O
6-3	O
	
RINVIA	O
UPN	B-ORG
(	I-ORG
rete	I-ORG
televisiva	I-ORG
)	I-ORG
	
'	O
''	O
Bruno	B-PER
Kneubühler	I-PER
''	O
'	O
	
Marocco	B-LOC
71	O
1,59	O
%	O
	
Linea	B-ORG
Nikkō	I-ORG
(	O
Ferrovie	B-ORG
Tōbu	I-ORG
)	O
	
Tradizione	B-ORG
conservata	O
anche	O
oggi	O
con	O
periodicità	O
annuale	O
.	O
	
'	O
''	O
Detroit	B-ORG
Pistons	I-ORG
''	O
'	O
	
Raggiungeva	O
quindi	O
''Nemausus	O
''	O
(	O
Nîmes	B-LOC
)	O
,	O
aggirando	O
il	O
territorio	O
della	O
città	O
indipendente	O
di	O
''Massalia	O
''	O
(	O
Marsiglia	B-LOC
.	O
	
RINVIA	O
Italia	B-ORG
's	I-ORG
Next	I-ORG
Top	I-ORG
Model	I-ORG
(	I-ORG
seconda	I-ORG
edizione	I-ORG
)	I-ORG
	
*****	O
''	O
Idiurus	B-LOC
zenkeri	I-LOC
''	O
	
Ex	O
Unione	B-LOC
Sovietica	I-LOC
,	O
Africa	B-LOC
,	O
Afghanistan	B-LOC
,	O
Corea	B-LOC
del	I-LOC
Nord	I-LOC
,	O
Mongolia	B-LOC
e	O
Pakistan	B-LOC
	
20px	O
G.R.F.	B-LOC
Fabio	I-LOC
Filzi	I-LOC
,	I-LOC
Milano	I-LOC
	
'	O
''	O
Carlo	B-PER
Recalcati	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Rika	B-PER
Hiraki	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Naoko	B-PER
Kijimuta	I-PER
''	O
'	O
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
Laurence	B-PER
Courtois	I-PER
/	O
Nancy	B-PER
Feber	I-PER
7–6	O
,	O
7–5	O
	
Lago	B-LOC
di	I-LOC
San	I-LOC
Valentino	I-LOC
alla	I-LOC
Muta	I-LOC
/	I-LOC
Haidersee	I-LOC
(	O
provincia	B-LOC
di	I-LOC
Bolzano	I-LOC
)	O
	
The	B-ORG
Futureheads	I-ORG
(	O
12	O
/	O
06	O
/	O
07	O
,	O
21	O
/	O
06	O
/	O
07	O
,	O
26	O
/	O
06	O
/	O
07	O
)	O
	
'	O
''	O
Italia	B-ORG
''	O
'	O
''	O
'	O
(	O
Secondo	O
titolo	O
)	O
'	O
''	O
	
==	O
Seconda	B-LOC
Repubblica	I-LOC
(	O
1924-1935	O
)	O
==	O
	
In	O
Italia	B-LOC
ha	O
raggiunto	O
la	O
terza	O
posizione	O
.	O
	
*border	O
Ducato	B-LOC
di	I-LOC
Parma	I-LOC
e	I-LOC
Piacenza	I-LOC
	
Congresso	B-ORG
della	I-ORG
Nuova	I-ORG
Destra	I-ORG
(	O
KNP	O
)	O
''Kongres	O
Nowej	O
Prawicy	O
''	O
	
No	B-ORG
More	I-ORG
``	I-ORG
I	I-ORG
Love	I-ORG
You	I-ORG
's	I-ORG
''	I-ORG
''	O
-	O
4:52	O
	
La	O
contesa	O
comprendeva	O
anche	O
Rey	B-PER
Mysterio	I-PER
.	O
	
La	O
pellicola	O
è	O
introdotta	O
dal	O
nuovo	O
logo	O
della	O
Universal	B-ORG
.	O
	
Eusebio	B-PER
Castigliano	I-PER
(	O
27	O
)	O
	
LaFayette	B-LOC
(	I-LOC
Georgia	I-LOC
)	I-LOC
	
Raúl	B-PER
Ramírez	I-PER
Marcos	B-PER
Hocevar	I-PER
Manuel	B-PER
Orantes	I-PER
Stefan	B-PER
Simonsson	I-PER
	
RINVIA	O
Cattedrale	B-ORG
di	I-ORG
Santa	I-ORG
Maria	I-ORG
Maddalena	I-ORG
(	I-ORG
Varsavia	I-ORG
)	I-ORG
	
'	O
''	O
Georg	B-PER
Preidler	I-PER
''	O
'	O
	
Westminster	B-LOC
-	O
quartiere	O
di	O
Londra	B-LOC
	
Carrera	B-ORG
Jeans	I-ORG
(	I-ORG
ciclismo	I-ORG
)	I-ORG
	
'	O
''	O
Adolf	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Voort	I-PER
van	I-PER
Zijp	I-PER
''	O
'	O
	
Admir	B-PER
Smajić	I-PER
(	O
31	O
)	O
	
'	O
''	O
Ben	B-PER
Collins	I-PER
''	O
'	O
	
===	O
Con	O
i	O
Doctor	B-ORG
Butcher	I-ORG
===	O
	
Villagarcía	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Torre	I-LOC
	
RINVIA	O
Ducato	B-ORG
di	I-ORG
Lucca	I-ORG
	
Unione	B-ORG
Nazionale	I-ORG
Africana	I-ORG
del	I-ORG
Tanganica	I-ORG
	
Si	O
trova	O
nella	O
città	O
di	O
Astorga	B-LOC
,	O
a	O
una	O
distanza	O
relativamente	O
piccola	O
da	O
León	B-LOC
,	O
dove	O
si	O
trova	O
la	O
Casa	B-ORG
Botines	I-ORG
.	O
	
RINVIA	O
Regioni	B-LOC
del	I-LOC
Camerun	I-LOC
	
Cane	B-ORG
da	I-ORG
orso	I-ORG
della	I-ORG
Carelia	I-ORG
	
Una	O
delle	O
falle	O
più	O
gravi	O
riguarda	O
l'uso	O
della	O
tecnica	O
SQL	B-LOC
injection	I-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Joe	B-PER
McElderry	I-PER
''	O
'	O
	
Gilford]]	O
,	O
Stati	B-LOC
Uniti	I-LOC
d'America	I-LOC
	
'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O
	
La	O
località	O
fa	O
parte	O
del	O
Parco	B-ORG
nazionale	I-ORG
della	I-ORG
Sila	I-ORG
.	O
	
'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Monte	B-LOC
Castello	I-LOC
di	I-LOC
Vibio	I-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Jamie	B-PER
Delgado	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Lovro	B-PER
Zovko	I-PER
''	O
'	O
	
Leonard	B-PER
Nimoy	I-PER
–	O
Star	B-ORG
Trek	I-ORG
''	O
	
TR	O
P	O
XXIIII]]	O
,	O
testa	O
laureata	O
verso	O
destra	O
di	O
Marco	B-PER
Aurelio	I-PER
;	O
	
RINVIA	O
Insediamenti	B-ORG
francesi	I-ORG
in	I-ORG
India	I-ORG
	
RINVIA	O
Stadio	B-ORG
Città	I-ORG
di	I-ORG
Coimbra	I-ORG
	
Squadra	B-LOC
russa	I-LOC
di	I-LOC
Coppa	I-LOC
Davis	I-LOC
	
===	O
Con	O
i	O
Rainbow	B-ORG
===	O
	
Nicholas	B-PER
Monroe	I-PER
e	O
Simon	B-PER
Stadler	I-PER
erano	O
i	O
detentori	O
del	O
titolo	O
,	O
ma	O
Simon	B-PER
Stadler	I-PER
non	O
ha	O
partecipato	O
al	O
torneo	O
.	O
	
Pride	B-ORG
Fighting	I-ORG
Championships	I-ORG
	
Cappella	B-ORG
della	I-ORG
Sacra	I-ORG
Sindone	I-ORG
	
Gianluigi	B-PER
Buffon	I-PER
(	O
34	O
)	O
	
Patrik	B-PER
Kühnen	I-PER
Henri	B-PER
Leconte	I-PER
Magnus	B-PER
Gustafsson	I-PER
Carl-Uwe	B-PER
Steeb	I-PER
	
Topsfield	B-LOC
-	O
''town	O
''	O
	
'	O
''	O
Pallacanestro	B-ORG
Messina	I-ORG
''	O
'	O
	
RINVIA	O
Saint-Marcel	B-LOC
(	I-LOC
Alta	I-LOC
Saona	I-LOC
)	I-LOC
	
'	O
''	O
Émilie	B-PER
Loit	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Anne-Gaëlle	B-PER
Sidot	I-PER
''	O
'	O
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
Kimberly	B-PER
Po	I-PER
/	O
Nathalie	B-PER
Tauziat	I-PER
1–6	O
,	O
6–2	O
,	O
6–0	O
	
Hohenkirchen	B-LOC
(	O
1.573	O
)	O
	
Rifugio	B-LOC
padre	I-LOC
Rambo	I-LOC
(	O
smantellato	O
)	O
.	O
	
Inizialmente	O
erano	O
posizionate	O
''Mouse	O
''	O
a	O
Cromer	B-LOC
e	O
''Cat	O
''	O
a	O
Dover	B-LOC
.	O
	
Lungo	O
questo	O
tratto	O
si	O
trova	O
la	O
frazione	O
di	O
Porto	B-LOC
Ercole	I-LOC
.	O
	
'	O
''	O
''Gongi-Boy	O
''	O
'	O
''	O
è	O
una	O
canzone	O
di	O
Cesare	B-PER
Cremonini	I-PER
.	O
	
*SP	O
214	O
di	O
Sauze	B-LOC
d'Oulx	I-LOC
	
Nella	O
foto	O
l'attrice	O
Monica	B-PER
Vitti	I-PER
	
'	O
''	O
Sebastián	B-PER
Porto	I-PER
''	O
'	O
	
Torneo	B-ORG
di	I-ORG
Wimbledon	I-ORG
2014	I-ORG
	
David	B-PER
Goffin	I-PER
(	O
20	O
)	O
	
Marino	B-LOC
(	O
RM	B-LOC
)	O
	
la	O
Truyère	B-LOC
,	O
167.2	O
km	O
	
Remscheid	B-LOC
–	O
Renania	B-LOC
Settentrionale-Vestfalia	I-LOC
	
Si	O
trova	O
a	O
20	O
km	O
a	O
est	O
della	O
città	O
di	O
Lillehammer	B-LOC
	
Università	B-ORG
Nazionale	I-ORG
di	I-ORG
Seul	I-ORG
	
'	O
''	O
'	O
''	O
'	O
''	O
Lituania	B-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Toyokazu	B-PER
Nomura	I-PER
''	O
'	O
	
Traccia	O
18	O
da	O
La	B-ORG
buona	I-ORG
novella	I-ORG
''	O
	
La	O
mobilitazione	O
,	O
in	O
vista	O
dell'attacco	O
Unione	B-LOC
Sovietica	I-LOC
,	O
arrivò	O
a	O
maggio	O
.	O
	
Maine	B-LOC
(	I-LOC
provincia	I-LOC
)	I-LOC
	
20px	O
A.C.	B-LOC
Cividalese	I-LOC
,	I-LOC
Cividale	I-LOC
del	I-LOC
Friuli	I-LOC
	
Ha	O
una	O
lunghezza	O
di	O
407,45	O
km	O
e	O
connette	O
la	O
capitale	O
Phnom	B-LOC
Penh	I-LOC
al	O
confine	O
con	O
la	O
Thailandia	B-LOC
presso	O
Poipet	B-LOC
.	O
	
Femmine	O
gravide	O
sono	O
state	O
catturate	O
in	O
Brasile	B-LOC
nel	O
mese	O
di	O
gennaio	O
.	O
	
Vela	B-LOC
ai	I-LOC
Giochi	I-LOC
della	I-LOC
VIII	I-LOC
Olimpiade	I-LOC
	
Peng	B-PER
Shuai	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
'	O
''	O
Andrea	B-PER
Iannone	I-PER
''	O
'	O
	
Dal	O
7	O
gennaio	O
all'11	O
febbraio	O
The	B-ORG
Monkees	I-ORG
con	O
il	O
singolo	O
I	B-ORG
'm	I-ORG
a	I-ORG
Believer	I-ORG
''	O
	
Con	O
la	O
Nazionale	B-ORG
jugoslava	I-ORG
vanta	O
27	O
presenze	O
e	O
2	O
gol	O
e	O
la	O
partecipazione	O
ai	O
Mondiali	B-ORG
del	I-ORG
1962	I-ORG
.	O
	
'	O
''	O
Shannon	B-PER
Miller	I-PER
''	O
'	O
	
Helmut	B-PER
Schön	I-PER
(	O
1915-1996	O
)	O
,	O
calciatore	O
ed	O
allenatore	O
	
Cecenia	B-LOC
(	O
Čečnja	O
/	O
Чечня	O
–	O
Noxçiyçö	O
/	O
Нохчичьо	O
)	O
	
Canzone	O
Cantata	O
da	O
Martin	B-PER
Gore	I-PER
.	O
	
Nazionale	B-ORG
olimpica	I-ORG
di	I-ORG
calcio	I-ORG
dell'Egitto	I-ORG
	
La	O
moglie	O
era	O
Sirimavo	B-PER
Bandaranaike	I-PER
,	O
la	O
figlia	O
Chandrika	B-PER
Kumaratunga	I-PER
.	O
	
Tra	O
le	O
professioniste	O
riesce	O
a	O
raggiungere	O
i	O
quarti	O
di	O
finale	O
a	O
Wimbledon	B-ORG
1978	I-ORG
dove	O
viene	O
eliminata	O
dalla	O
Navrátilová	B-PER
.	O
	
'	O
''	O
Acaronia	B-LOC
''	O
'	O
''	O
	
Wu	B-PER
Bai	I-PER
(	O
伍佰	O
)	O
	
Nel	O
suo	O
periodo	O
a	O
Bergamo	B-LOC
,	O
a	O
causa	O
di	O
numerosi	O
problemi	O
fisici	O
,	O
non	O
riuscì	O
ad	O
esprimersi	O
al	O
meglio	O
ed	O
a	O
soddisfare	O
le	O
aspettative	O
riposte	O
in	O
lui	O
.	O
	
'	O
''	O
Virginia	B-PER
Ruzici	I-PER
''	O
'	O
''	O
'	O
Catherine	B-PER
Tanvier	I-PER
''	O
'	O
	
Ferrovie	B-ORG
del	I-ORG
Sud	I-ORG
Est	I-ORG
	
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Carroll	I-LOC
(	I-LOC
New	I-LOC
Hampshire	I-LOC
)	I-LOC
-	O
sud-ovest	O
	
Sawawa	O
Hiyorimi	O
in	O
Princess	B-ORG
Resurrection	I-ORG
''	O
	
Partito	B-ORG
Repubblicano	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PRI	O
)	O
	
**	O
'	O
''	O
Chris	B-PER
Brown	I-PER
''	O
'	O
-	O
With	B-ORG
You	I-ORG
''	O
	
Billboard	B-LOC
200	I-LOC
-	O
12	O
	
'	O
''	O
Stati	B-ORG
Uniti	I-ORG
''	O
'	O
	
Struttura	B-ORG
elettronica	I-ORG
a	I-ORG
bande	I-ORG
	
David	B-ORG
Lange	I-ORG
;	O
Geoffrey	B-PER
Palmer	I-PER
;	O
Mike	B-PER
Moore	I-PER
;	O
Jim	B-PER
Bolger	I-PER
	
'	O
''	O
Maria	B-PER
Elena	I-PER
Camerin	I-PER
	
I	O
brani	O
sono	O
di	O
Neil	B-PER
Young	I-PER
,	O
tranne	O
dove	O
indicato	O
.	O
	
Grazie	O
anche	O
al	O
contributo	O
di	O
Bernie	B-PER
Parent	I-PER
in	O
porta	O
la	O
formazione	O
si	O
qualificò	O
per	O
i	O
playoff	O
,	O
dove	O
fu	O
eliminata	O
per	O
4-0	O
dai	O
Cleveland	B-ORG
Crusaders	I-ORG
.	O
	
Santuario	B-ORG
della	I-ORG
Beata	I-ORG
Vergine	I-ORG
del	I-ORG
Rosario	I-ORG
di	I-ORG
Pompei	I-ORG
	
Papa	B-ORG
Do	I-ORG
n't	I-ORG
Preach	I-ORG
''	O
	
Gioca	O
per	O
la	O
Nazionale	B-ORG
di	I-ORG
calcio	I-ORG
a	I-ORG
5	I-ORG
della	I-ORG
Norvegia	I-ORG
.	O
	
Lisa	B-PER
Raymond	I-PER
/	O
Rennae	B-PER
Stubbs	I-PER
	
20px	O
U.S.	B-LOC
Carabelli	I-LOC
Lanfranchi	I-LOC
,	I-LOC
Milano	I-LOC
	
border	O
Camerun	B-LOC
Britannico	I-LOC
(	O
amministrato	O
dal	O
Regno	B-LOC
Unito	I-LOC
)	O
	
Cassa	B-ORG
di	I-ORG
Risparmio	I-ORG
di	I-ORG
Parma	I-ORG
e	I-ORG
Piacenza	I-ORG
	
RL	O
(	O
con	O
Uschi	B-PER
Disl	I-PER
,	O
Martina	B-PER
Zellner	I-PER
e	O
Kati	B-PER
Wilhelm	I-PER
)	O
	
'	O
''	O
Thiesi	B-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Basket	B-ORG
Brescia	I-ORG
Leonessa	I-ORG
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Grant	B-PER
Hackett	I-PER
''	O
'	O
	
2009-10	B-LOC
·	O
8º	O
in	O
NBI	O
.	O
	
James	B-PER
Knox	I-PER
Polk	I-PER
-	O
11º	O
presidente	O
degli	O
Stati	B-LOC
Uniti	I-LOC
d'America	I-LOC
	
Regione	B-LOC
di	I-LOC
Singida	I-LOC
	
Paloma	B-PER
Faith	I-PER
-	O
Only	B-ORG
Love	I-ORG
Can	I-ORG
Hurt	I-ORG
Like	I-ORG
This	I-ORG
''	O
	
RINVIA	O
La	B-ORG
Casa	I-ORG
Ebraica	I-ORG
	
Gravina	B-LOC
in	I-LOC
Puglia	I-LOC
	
Oropesa	B-LOC
del	I-LOC
Mar	I-LOC
	
**	O
''	O
Pteralopex	B-LOC
taki	I-LOC
''	O
	
[[Piazza	O
della	O
Memoria	O
,	O
Palermo	B-LOC
	
L'MVV	O
ha	O
disputato	O
la	O
Eerste	B-ORG
Divisie	I-ORG
,	O
finendo	O
13º	O
con	O
46	O
punti	O
.	O
	
-	O
Arrone	B-LOC
(	O
TR	B-LOC
)	O
	
La	O
''Nevada	O
''	O
fu	O
commercializzata	O
con	O
il	O
nome	O
di	O
''Savanne	O
''	O
nel	O
solo	O
Regno	B-LOC
Unito	I-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Pyhäjärvi	B-LOC
''	O
'	O
	
Atlante	B-LOC
(	I-LOC
catena	I-LOC
montuosa	I-LOC
)	I-LOC
	
*1279	O
a.C.	O
-	O
Cominciano	O
i	O
lavori	O
per	O
la	O
costruzione	O
di	O
Abu	B-ORG
Simbel	I-ORG
	
'	O
''	O
Margaret	B-PER
Smith	I-PER
Court	I-PER
	
Rete	B-LOC
di	I-LOC
piste	I-LOC
ciclabili	I-LOC
nel	I-LOC
Regno	I-LOC
Unito	I-LOC
	
'	O
''	O
Arlene	B-PER
Xavier	I-PER
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Oleh	B-ORG
Lisohor	I-ORG
''	O
'	O
	
Fu	O
vinta	O
dall'italiano	O
Vincenzo	B-PER
Nibali	I-PER
,	O
al	O
traguardo	O
con	O
il	O
tempo	O
di	O
4h48'33	O
''	O
alla	O
media	O
di	O
40,028	O
km	O
/	O
h	O
.	O
	
Arthur	B-PER
Ashe	I-PER
''	O
(	O
Semifinali	O
)	O
	
Andrea	B-PER
di	I-PER
Bartolo	I-PER
,	O
''Madonna	O
in	O
trono	O
col	O
bambino	O
''	O
	
====	O
Dinastia	B-ORG
Chakri	I-ORG
ราชวงศ์จักรี	O
(	O
1939-Presente	O
)	O
====	O
	
Complesso	B-ORG
monumentale	I-ORG
di	I-ORG
Sant'Agnese	I-ORG
fuori	I-ORG
le	I-ORG
mura	I-ORG
	
S.C.	B-ORG
Sestese	I-ORG
(	I-ORG
B=riserve	I-ORG
)	I-ORG
,	I-ORG
Sesto	I-ORG
Calende	I-ORG
	
Nadežda	B-PER
Talanova	I-PER
Natal'ja	B-PER
Snytina	I-PER
Luiza	B-PER
Noskova	I-PER
Anfisa	B-PER
Rezcova	I-PER
	
**	O
la	O
Lega	B-ORG
Nazionale	I-ORG
Professionisti	I-ORG
;	O
	
18px	O
Tokyo	B-ORG
Metro	I-ORG
Linea	I-ORG
Yūrakuchō	I-ORG
(	O
Y-24	O
)	O
	
'	O
''	O
Santa	B-LOC
Venerina	I-LOC
''	O
'	O
	
Sankt	B-LOC
Gotthard	I-LOC
im	I-LOC
Mühlkreis	I-LOC
(	O
1.301	O
)	O
	
Kitsune	B-PER
(	O
Mitologia	B-PER
giapponese	I-PER
)	O
	
Basilica	B-ORG
di	I-ORG
San	I-ORG
Gavino	I-ORG
,	I-ORG
San	I-ORG
Proto	I-ORG
e	I-ORG
San	I-ORG
Gianuario	I-ORG
	
Alla	O
sua	O
prima	O
stagione	O
in	O
Serie	B-ORG
B	I-ORG
conserva	O
il	O
posto	O
da	O
titolare	O
e	O
realizza	O
7	O
goal	O
in	O
34	O
presenze	O
.	O
	
San	B-LOC
Martino	I-LOC
Valle	I-LOC
Caudina	I-LOC
	
Ian	B-PER
Fleming	I-PER
,	O
scrittore	O
	
Helena	B-PER
Suková	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
	
border	O
Oblast	B-LOC
'	I-LOC
di	I-LOC
Odessa	I-LOC
	
'	O
''	O
Gunnar	B-PER
Nilsson	I-PER
''	O
'	O
	
Uso	O
per	O
il	O
momento	O
limitato	O
ad	O
alcune	O
regioni	O
tra	O
Argentina	B-LOC
e	O
il	O
Paraguay	B-LOC
.	O
	
Gioventù	B-ORG
italiana	I-ORG
del	I-ORG
littorio	I-ORG
	
RINVIA	O
Nomenclatura	B-LOC
delle	I-LOC
Unità	I-LOC
Territoriali	I-LOC
per	I-LOC
le	I-LOC
Statistiche	I-LOC
della	I-LOC
Francia	I-LOC
	
South	B-LOC
Buffalo	I-LOC
-	O
''township	O
''	O
	
Denis	B-PER
Gremelmayr	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O
	
Squadra	B-ORG
salvadoregna	I-ORG
di	I-ORG
Coppa	I-ORG
Davis	I-ORG
	
RINVIA	O
Jason	B-PER
White	I-PER
(	I-PER
musicista	I-PER
)	I-PER
	
**	O
''	O
Holmesina	B-LOC
''	O
†	O
	
Cartoceto	B-LOC
(	O
PU	B-LOC
)	O
	
'	O
''	O
Álex	B-PER
Calatrava	I-PER
(	O
Qualificato	O
)	O
'	O
''	O
	
Packers	B-ORG
Hall	I-ORG
of	I-ORG
Fame	I-ORG
	
Antivari	B-LOC
(	O
''Bar	O
''	O
,	O
''Tivar	O
''	O
)	O
	
'	O
''	O
Vendin-lès-Béthune	B-LOC
''	O
'	O
	
'	O
''	O
Canada	B-LOC
''	O
'	O
	
L'evento	O
è	O
stato	O
presentato	O
da	O
Bob	B-PER
Barker	I-PER
e	O
Joan	B-PER
Van	I-PER
Ark	I-PER
.	O
	
Vela	B-LOC
ai	I-LOC
Giochi	I-LOC
della	I-LOC
XI	I-LOC
Olimpiade	I-LOC
	
)	O
,	O
Edizioni	O
paoline	O
,	O
Milano	B-LOC
1974-2003	O
.	O
	
RINVIA	O
América	B-ORG
Futebol	I-ORG
Clube	I-ORG
(	I-ORG
São	I-ORG
José	I-ORG
do	I-ORG
Rio	I-ORG
Preto	I-ORG
)	I-ORG
	
Brad	B-PER
Gilbert	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
	
''	O
Pro	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Illustrated	I-ORG
''	O
'	O
	
Garbiñe	B-PER
Muguruza	I-PER
Carla	B-PER
Suárez	I-PER
Navarro	I-PER
[8]	O
	
Tim	B-PER
Wilkison	I-PER
''	O
(	O
terzo	O
turno	O
)	O
	
Cimitero	B-LOC
di	I-LOC
Schaerbeek	I-LOC
,	O
Bruxelles	B-LOC
.	O
	
Martin	B-PER
Střelba	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
'	O
''	O
Tunisia	B-ORG
''	O
'	O
''	O
'	O
(	O
Terzo	O
titolo	O
)	O
'	O
''	O
	
Zhang	B-PER
Fei	I-PER
fu	O
assassinato	O
poco	O
più	O
tardi	O
dai	O
suoi	O
uomini	O
,	O
stanchi	O
dei	O
soprusi	O
del	O
comandante	O
ubriacatosi	O
per	O
il	O
dolore	O
della	O
perdita	O
del	O
fratello	O
.	O
	
'	O
''	O
Prokom	B-ORG
Gdynia	I-ORG
''	O
'	O
	
Erika	B-PER
Blanc	I-PER
,	O
Duilio	B-PER
Del	I-PER
Prete	I-PER
e	O
Gianrico	B-PER
Tedeschi	I-PER
	
''	O
-	O
0:31	O
(	O
7	B-ORG
Seconds	I-ORG
)	O
	
Sybille	B-PER
Bammer	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
Dustin	B-PER
Brown	I-PER
''	O
(	O
ultimo	O
turno	O
)	O
	
Gran	B-ORG
Premio	I-ORG
della	I-ORG
Malesia	I-ORG
2015	I-ORG
	
RINVIA	O
Nazionale	B-ORG
di	I-ORG
rugby	I-ORG
a	I-ORG
15	I-ORG
della	I-ORG
Mongolia	I-ORG
	
assieme	O
all'ex-commilitone	O
``	B-PER
Cheese	I-PER
''	I-PER
Coulson	I-PER
.	O
	
==	O
Versione	O
per	O
Facebook	B-ORG
==	O
	
Compie	O
gli	O
studi	O
scientifici	O
dapprima	O
a	O
Pavia	B-LOC
,	O
a	O
Firenze	B-LOC
e	O
poi	O
in	O
Germania	B-LOC
	
The	B-ORG
Black	I-ORG
Eyed	I-ORG
Peas	I-ORG
-	O
The	B-ORG
E.N.D	I-ORG
.	I-ORG
''	O
	
L'Impresa	B-ORG
(	I-ORG
Heroes	I-ORG
)	I-ORG
	
Nazionale	B-ORG
di	I-ORG
calcio	I-ORG
della	I-ORG
Serbia	I-ORG
	
Kenneth	B-PER
Carlsen	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
	
Affronta	O
poi	O
il	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
.	O
	
)	O
(	O
10ª-12ª	O
)	O
Béla	B-PER
Guttmann	I-PER
(	O
13ª-34ª	O
)	O
	
Abbazia	B-ORG
di	I-ORG
Westminster	I-ORG
,	O
Londra	B-LOC
,	O
	
È	O
sepolto	O
al	O
Forest	B-LOC
Lawn	I-LOC
Memorial	I-LOC
Park	I-LOC
di	O
Glendale	B-LOC
(	I-LOC
California	I-LOC
)	I-LOC
.	O
	
Partito	B-ORG
Liberale	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PLI	O
)	O
	
Direttore	B-ORG
generale	I-ORG
della	I-ORG
Gendarmerie	I-ORG
nationale	I-ORG
	
***	O
Prahova	B-LOC
(	O
vicino	O
ad	O
Adâncata	B-LOC
)	O
	
**	O
''	O
Tokimeki	B-ORG
Memorial	I-ORG
